// data.js
let quizData = [
  {
    id: "it",
    name: "CÃ´ng nghá»‡ thÃ´ng tin",
    icon: "ğŸ’»", // DÃ¹ng emoji cho nhanh, thá»±c táº¿ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng link áº£nh
    subTopics: [
      {
        id: "js",
        name: "JavaScript cÄƒn báº£n",
        questions: [
          {
            id: 1,
            question: "JS cháº¡y á»Ÿ Ä‘Ã¢u?",
            options: ["Browser", "Server", "Cáº£ hai"],
            answer: 2,
          },
          {
            id: 2,
            question: "DOM lÃ  gÃ¬?",
            options: ["Document Object Model", "Data Object Model"],
            answer: 0,
          },
        ],
      },
      {
        id: "java",
        name: "Java Core",
        questions: [
          {
            id: 1,
            question: "Java lÃ  ngÃ´n ngá»¯ kiá»ƒu gÃ¬?",
            options: ["Statically Typed", "Dynamically Typed"],
            answer: 0,
          },
        ],
      },
    ],
  },
  {
    id: "traffic",
    name: "Luáº­t Giao thÃ´ng",
    icon: "ğŸš¦",
    subTopics: [
      {
        id: "a1",
        name: "Báº±ng A1 - (1,50)",
        questions: [
          {
            id: 1,
            question:
              "Pháº§n cá»§a Ä‘Æ°á»ng bá»™ Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng cho cÃ¡c phÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng qua láº¡i lÃ  gÃ¬?",
            options: [
              "Pháº§n máº·t Ä‘Æ°á»ng vÃ  lá» Ä‘Æ°á»ng.",
              "Pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y.",
              "Pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cÆ¡ giá»›i.",
            ],
            answer: "Pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 2,
            question: "â€œLÃ n Ä‘Æ°á»ngâ€ lÃ  gÃ¬?",
            options: [
              "LÃ  má»™t pháº§n cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y Ä‘Æ°á»£c chia theo chiá»u dá»c cá»§a Ä‘Æ°á»ng, sá»­ dá»¥ng cho xe cháº¡y.",
              "LÃ  má»™t pháº§n cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y Ä‘Æ°á»£c chia theo chiá»u dá»c cá»§a Ä‘Æ°á»ng, cÃ³ bá» rá»™ng Ä‘á»§ cho xe cháº¡y an toÃ n.",
              "LÃ  Ä‘Æ°á»ng cho xe Ã´ tÃ´ cháº¡y, dá»«ng, Ä‘á»— an toÃ n.",
            ],
            answer:
              "LÃ  má»™t pháº§n cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y Ä‘Æ°á»£c chia theo chiá»u dá»c cá»§a Ä‘Æ°á»ng, cÃ³ bá» rá»™ng Ä‘á»§ cho xe cháº¡y an toÃ n.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 3,
            question:
              "Trong cÃ¡c khÃ¡i niá»‡m dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y, â€œdáº£i phÃ¢n cÃ¡châ€ Ä‘Æ°á»£c hiá»ƒu nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng?",
            options: [
              "LÃ  bá»™ pháº­n cá»§a Ä‘Æ°á»ng Ä‘á»ƒ ngÄƒn cÃ¡ch khÃ´ng cho cÃ¡c loáº¡i xe vÃ o nhá»¯ng nÆ¡i khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "LÃ  bá»™ pháº­n cá»§a Ä‘Æ°á»ng Ä‘á»ƒ phÃ¢n tÃ¡ch pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y vÃ  hÃ nh lang an toÃ n giao thÃ´ng.",
              "LÃ  bá»™ pháº­n cá»§a Ä‘Æ°á»ng Ä‘á»ƒ phÃ¢n chia máº·t Ä‘Æ°á»ng thÃ nh hai chiá»u xe cháº¡y riÃªng biá»‡t hoáº·c Ä‘á»ƒ phÃ¢n chia pháº§n Ä‘Æ°á»ng cá»§a xe cÆ¡ giá»›i vÃ  xe thÃ´ sÆ¡.",
            ],
            answer:
              "LÃ  bá»™ pháº­n cá»§a Ä‘Æ°á»ng Ä‘á»ƒ phÃ¢n chia máº·t Ä‘Æ°á»ng thÃ nh hai chiá»u xe cháº¡y riÃªng biá»‡t hoáº·c Ä‘á»ƒ phÃ¢n chia pháº§n Ä‘Æ°á»ng cá»§a xe cÆ¡ giá»›i vÃ  xe thÃ´ sÆ¡.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 4,
            question: "â€œDáº£i phÃ¢n cÃ¡châ€ trÃªn Ä‘Æ°á»ng bá»™ gá»“m nhá»¯ng loáº¡i nÃ o?",
            options: [
              "Dáº£i phÃ¢n cÃ¡ch gá»“m loáº¡i cá»‘ Ä‘á»‹nh vÃ  loáº¡i di Ä‘á»™ng.",
              "Dáº£i phÃ¢n cÃ¡ch gá»“m tÆ°á»ng chá»‘ng á»“n, há»™ lan cá»©ng vÃ  há»™ lan má»m.",
              "Dáº£i phÃ¢n cÃ¡ch gá»“m giÃ¡ long mÃ´n vÃ  biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
            ],
            answer: "Dáº£i phÃ¢n cÃ¡ch gá»“m loáº¡i cá»‘ Ä‘á»‹nh vÃ  loáº¡i di Ä‘á»™ng.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 5,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe Ä‘Æ°á»£c hiá»ƒu nhÆ° tháº¿ nÃ o trong cÃ¡c khÃ¡i niá»‡m dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "LÃ  ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cÆ¡ giá»›i.",
              "LÃ  ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe thÃ´ sÆ¡.",
              "LÃ  ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cÃ³ sÃºc váº­t kÃ©o.",
            ],
            answer: "LÃ  ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cÆ¡ giá»›i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 6,
            question:
              "ÄÆ°á»ng mÃ  trÃªn Ä‘Ã³ phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c phÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng Ä‘áº¿n tá»« hÆ°á»›ng khÃ¡c nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng khi qua nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau, Ä‘Æ°á»£c cáº¯m biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn lÃ  loáº¡i Ä‘Æ°á»ng gÃ¬?",
            options: [
              "ÄÆ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn.",
              "ÄÆ°á»ng tá»‰nh lá»™.",
              "ÄÆ°á»ng quá»‘c lá»™.",
              "ÄÆ°á»ng Æ°u tiÃªn.",
            ],
            answer: "ÄÆ°á»ng Æ°u tiÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 7,
            question:
              "KhÃ¡i niá»‡m â€œphÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng cÆ¡ giá»›i Ä‘Æ°á»ng bá»™â€ Ä‘Æ°á»£c hiá»ƒu tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng?",
            options: [
              "Gá»“m xe Ã´ tÃ´; mÃ¡y kÃ©o; rÆ¡ moÃ³c hoáº·c sÆ¡ mi rÆ¡ moÃ³c Ä‘Æ°á»£c kÃ©o bá»Ÿi xe Ã´ tÃ´, mÃ¡y kÃ©o.",
              "Gá»“m xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh; xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh; xe gáº¯n mÃ¡y (ká»ƒ cáº£ xe mÃ¡y Ä‘iá»‡n) vÃ  cÃ¡c loáº¡i xe tÆ°Æ¡ng tá»±.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 8,
            question:
              "KhÃ¡i niá»‡m â€œphÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng thÃ´ sÆ¡ Ä‘Æ°á»ng bá»™â€ Ä‘Æ°á»£c hiá»ƒu tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng?",
            options: [
              "Gá»“m xe Ä‘áº¡p (ká»ƒ cáº£ xe Ä‘áº¡p mÃ¡y, xe Ä‘áº¡p Ä‘iá»‡n), xe xÃ­ch lÃ´, xe lÄƒn dÃ¹ng cho ngÆ°á»i khuyáº¿t táº­t, xe sÃºc váº­t kÃ©o vÃ  cÃ¡c loáº¡i xe tÆ°Æ¡ng tá»±.",
              "Gá»“m xe Ä‘áº¡p (ká»ƒ cáº£ xe Ä‘áº¡p mÃ¡y, xe Ä‘áº¡p Ä‘iá»‡n), xe xÃ­ch lÃ´, xe lÄƒn dÃ¹ng cho ngÆ°á»i khuyáº¿t táº­t, xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh.",
              "Gá»“m xe Ã´ tÃ´, mÃ¡y kÃ©o, rÆ¡ moÃ³c hoáº·c sÆ¡ mi rÆ¡ moÃ³c Ä‘Æ°á»£c kÃ©o bá»Ÿi xe Ã´ tÃ´, mÃ¡y kÃ©o.",
            ],
            answer:
              "Gá»“m xe Ä‘áº¡p (ká»ƒ cáº£ xe Ä‘áº¡p mÃ¡y, xe Ä‘áº¡p Ä‘iá»‡n), xe xÃ­ch lÃ´, xe lÄƒn dÃ¹ng cho ngÆ°á»i khuyáº¿t táº­t, xe sÃºc váº­t kÃ©o vÃ  cÃ¡c loáº¡i xe tÆ°Æ¡ng tá»±.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 9,
            question:
              "â€œPhÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™â€ gá»“m nhá»¯ng loáº¡i nÃ o?",
            options: [
              "PhÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng cÆ¡ giá»›i Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "PhÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng thÃ´ sÆ¡ Ä‘Æ°á»ng bá»™ vÃ  xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 10,
            question:
              "â€œNgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™â€ gá»“m nhá»¯ng Ä‘á»‘i tÆ°á»£ng nÃ o?",
            options: [
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn, ngÆ°á»i sá»­ dá»¥ng phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn, dáº«n dáº¯t sÃºc váº­t; ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ trÃªn Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 11,
            question:
              "â€œNgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™â€ gá»“m nhá»¯ng Ä‘á»‘i tÆ°á»£ng nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cÆ¡ giá»›i, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe thÃ´ sÆ¡.",
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 12,
            question:
              "KhÃ¡i niá»‡m â€œngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn giao thÃ´ngâ€ Ä‘Æ°á»£c hiá»ƒu nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng?",
            options: [
              "LÃ  ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng táº¡i nÆ¡i thi cÃ´ng, nÆ¡i Ã¹n táº¯c giao thÃ´ng, á»Ÿ báº¿n phÃ , táº¡i cáº§u Ä‘Æ°á»ng bá»™ Ä‘i chung vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t.",
              "LÃ  cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng, ngÆ°á»i Ä‘Æ°á»£c giao nhiá»‡m vá»¥ hÆ°á»›ng dáº«n giao thÃ´ng táº¡i nÆ¡i thi cÃ´ng, nÆ¡i Ã¹n táº¯c giao thÃ´ng, á»Ÿ báº¿n phÃ , táº¡i cáº§u Ä‘Æ°á»ng bá»™ Ä‘i chung vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t.",
              "LÃ  ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng táº¡i nÆ¡i thi cÃ´ng, nÆ¡i Ã¹n táº¯c giao thÃ´ng, á»Ÿ báº¿n phÃ , táº¡i cáº§u Ä‘Æ°á»ng bá»™ Ä‘i chung vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t.",
            ],
            answer:
              "LÃ  cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng, ngÆ°á»i Ä‘Æ°á»£c giao nhiá»‡m vá»¥ hÆ°á»›ng dáº«n giao thÃ´ng táº¡i nÆ¡i thi cÃ´ng, nÆ¡i Ã¹n táº¯c giao thÃ´ng, á»Ÿ báº¿n phÃ , táº¡i cáº§u Ä‘Æ°á»ng bá»™ Ä‘i chung vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 13,
            question: "Cuá»™c Ä‘ua xe chá»‰ Ä‘Æ°á»£c thá»±c hiá»‡n khi nÃ o?",
            options: [
              "Diá»…n ra trÃªn Ä‘Æ°á»ng phá»‘ khÃ´ng cÃ³ ngÆ°á»i qua láº¡i.",
              "ÄÆ°á»£c ngÆ°á»i dÃ¢n á»§ng há»™.",
              "ÄÆ°á»£c cÆ¡ quan cÃ³ tháº©m quyá»n cáº¥p phÃ©p.",
            ],
            answer: "ÄÆ°á»£c cÆ¡ quan cÃ³ tháº©m quyá»n cáº¥p phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 14,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™ mÃ  trong cÆ¡ thá»ƒ cÃ³ cháº¥t ma tÃºy cÃ³ bá»‹ nghiÃªm cáº¥m hay khÃ´ng?",
            options: [
              "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
              "KhÃ´ng bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
              "KhÃ´ng bá»‹ nghiÃªm cáº¥m, náº¿u cÃ³ cháº¥t ma tÃºy á»Ÿ má»©c nháº¹, cÃ³ thá»ƒ Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng.",
            ],
            answer: "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 15,
            question:
              "Sá»­ dá»¥ng rÆ°á»£u, bia khi lÃ¡i xe, náº¿u bá»‹ phÃ¡t hiá»‡n thÃ¬ bá»‹ xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Chá»‰ bá»‹ nháº¯c nhá»Ÿ.",
              "Bá»‹ xá»­ pháº¡t hÃ nh chÃ­nh hoáº·c cÃ³ thá»ƒ bá»‹ xá»­ lÃ½ hÃ¬nh sá»± tÃ¹y theo má»©c Ä‘á»™ vi pháº¡m.",
              "KhÃ´ng bá»‹ xá»­ lÃ½ hÃ¬nh sá»±.",
            ],
            answer:
              "Bá»‹ xá»­ pháº¡t hÃ nh chÃ­nh hoáº·c cÃ³ thá»ƒ bá»‹ xá»­ lÃ½ hÃ¬nh sá»± tÃ¹y theo má»©c Ä‘á»™ vi pháº¡m.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 16,
            question:
              "Theo Luáº­t phÃ²ng chá»‘ng tÃ¡c háº¡i cá»§a rÆ°á»£u, bia, Ä‘á»‘i tÆ°á»£ng nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y bá»‹ cáº¥m sá»­ dá»¥ng rÆ°á»£u, bia khi tham gia giao thÃ´ng?",
            options: [
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn: Xe Ã´ tÃ´, xe mÃ´ tÃ´, xe Ä‘áº¡p, xe gáº¯n mÃ¡y.",
              "NgÆ°á»i ngá»“i phÃ­a sau ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cÆ¡ giá»›i.",
              "NgÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn: Xe Ã´ tÃ´, xe mÃ´ tÃ´, xe Ä‘áº¡p, xe gáº¯n mÃ¡y.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 17,
            question:
              "HÃ nh vi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cÆ¡ giá»›i cháº¡y quÃ¡ tá»‘c Ä‘á»™ quy Ä‘á»‹nh, giÃ nh Ä‘Æ°á»ng, vÆ°á»£t áº©u cÃ³ bá»‹ nghiÃªm cáº¥m hay khÃ´ng?",
            options: [
              "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m tÃ¹y tá»«ng trÆ°á»ng há»£p.",
              "KhÃ´ng bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
              "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
            ],
            answer: "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 18,
            question:
              "á» pháº§n Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ qua Ä‘Æ°á»ng, trÃªn cáº§u, Ä‘áº§u cáº§u, Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c, Ä‘Æ°á»ng háº¹p, Ä‘Æ°á»ng dá»‘c, táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng bá»™ giao nhau cÃ¹ng má»©c vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t cÃ³ Ä‘Æ°á»£c quay Ä‘áº§u xe hay khÃ´ng?",
            options: ["ÄÆ°á»£c phÃ©p.", "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.", "TÃ¹y tá»«ng trÆ°á»ng há»£p."],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 19,
            question:
              "HÃ nh vi vÆ°á»£t xe táº¡i cÃ¡c vá»‹ trÃ­ cÃ³ táº§m nhÃ¬n háº¡n cháº¿, Ä‘Æ°á»ng vÃ²ng, Ä‘áº§u dá»‘c cÃ³ bá»‹ nghiÃªm cáº¥m hay khÃ´ng?",
            options: [
              "KhÃ´ng bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
              "KhÃ´ng bá»‹ nghiÃªm cáº¥m khi ráº¥t vá»™i.",
              "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
              "KhÃ´ng bá»‹ nghiÃªm cáº¥m khi khÃ´ng cÃ³ xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u.",
            ],
            answer: "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 20,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c quay Ä‘áº§u xe á»Ÿ cÃ¡c khu vá»±c nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "á» pháº§n Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ qua Ä‘Æ°á»ng.",
              "TrÃªn cáº§u, Ä‘áº§u cáº§u, gáº§m cáº§u vÆ°á»£t, ngáº§m.",
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng bá»™ giao nhau cÃ¹ng má»©c vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t.",
              "Cáº£ 3 Ã½ trÃªn.",
            ],
            answer: "Cáº£ 3 Ã½ trÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 21,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p sá»­ dá»¥ng xe Ä‘á»ƒ kÃ©o hoáº·c Ä‘áº©y cÃ¡c phÆ°Æ¡ng tiá»‡n khÃ¡c khi tham gia giao thÃ´ng khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "Náº¿u phÆ°Æ¡ng tiá»‡n Ä‘Æ°á»£c kÃ©o, Ä‘áº©y cÃ³ khá»‘i lÆ°á»£ng nhá» hÆ¡n phÆ°Æ¡ng tiá»‡n cá»§a mÃ¬nh.",
              "TÃ¹y trÆ°á»ng há»£p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 22,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y, nhá»¯ng hÃ nh vi buÃ´ng cáº£ hai tay; sá»­ dá»¥ng xe Ä‘á»ƒ kÃ©o, Ä‘áº©y xe khÃ¡c, váº­t khÃ¡c; sá»­ dá»¥ng chÃ¢n chá»‘ng cá»§a xe quá»‡t xuá»‘ng Ä‘Æ°á»ng khi xe Ä‘ang cháº¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p hay khÃ´ng?",
            options: ["ÄÆ°á»£c phÃ©p.", "TÃ¹y trÆ°á»ng há»£p.", "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p."],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 23,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y, nhá»¯ng hÃ nh vi nÃ o khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p?",
            options: [
              "BuÃ´ng cáº£ hai tay; sá»­ dá»¥ng xe Ä‘á»ƒ kÃ©o, Ä‘áº©y xe khÃ¡c, váº­t khÃ¡c; sá»­ dá»¥ng chÃ¢n chá»‘ng cá»§a xe quá»‡t xuá»‘ng Ä‘Æ°á»ng khi xe Ä‘ang cháº¡y.",
              "BuÃ´ng má»™t tay; sá»­ dá»¥ng xe Ä‘á»ƒ chá»Ÿ ngÆ°á»i hoáº·c hÃ ng hÃ³a; Ä‘á»ƒ chÃ¢n cháº¡m xuá»‘ng Ä‘áº¥t khi khá»Ÿi hÃ nh.",
              "Äá»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm; cháº¡y xe Ä‘Ãºng tá»‘c Ä‘á»™ quy Ä‘á»‹nh vÃ  cháº¥p hÃ nh Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "Chá»Ÿ ngÆ°á»i ngá»“i sau dÆ°á»›i 14 tuá»•i.",
            ],
            answer:
              "BuÃ´ng cáº£ hai tay; sá»­ dá»¥ng xe Ä‘á»ƒ kÃ©o, Ä‘áº©y xe khÃ¡c, váº­t khÃ¡c; sá»­ dá»¥ng chÃ¢n chá»‘ng cá»§a xe quá»‡t xuá»‘ng Ä‘Æ°á»ng khi xe Ä‘ang cháº¡y.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 24,
            question:
              "NgÆ°á»i ngá»“i trÃªn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y khi tham gia giao thÃ´ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c mang, vÃ¡c váº­t cá»“ng ká»nh hay khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c mang, vÃ¡c tÃ¹y trÆ°á»ng há»£p cá»¥ thá»ƒ.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c mang, vÃ¡c.",
              "ÄÆ°á»£c mang, vÃ¡c nhÆ°ng pháº£i Ä‘áº£m báº£o an toÃ n.",
              "ÄÆ°á»£c mang, vÃ¡c tÃ¹y theo sá»©c khá»e cá»§a báº£n thÃ¢n.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c mang, vÃ¡c.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 25,
            question:
              "NgÆ°á»i ngá»“i trÃªn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y khi tham gia giao thÃ´ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡m, kÃ©o hoáº·c Ä‘áº©y cÃ¡c phÆ°Æ¡ng tiá»‡n khÃ¡c khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "ÄÆ°á»£c bÃ¡m trong trÆ°á»ng há»£p phÆ°Æ¡ng tiá»‡n cá»§a mÃ¬nh bá»‹ há»ng.",
              "ÄÆ°á»£c kÃ©o, Ä‘áº©y trong trÆ°á»ng há»£p phÆ°Æ¡ng tiá»‡n khÃ¡c bá»‹ há»ng.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 26,
            question:
              "NgÆ°á»i ngá»“i trÃªn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y khi tham gia giao thÃ´ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng Ã´, khi trá»i mÆ°a hay khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c sá»­ dá»¥ng.",
              "Chá»‰ ngÆ°á»i ngá»“i sau Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng.",
              "ÄÆ°á»£c sá»­ dá»¥ng náº¿u khÃ´ng cÃ³ Ã¡o mÆ°a.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 27,
            question:
              "Khi Ä‘ang lÃªn dá»‘c ngÆ°á»i ngá»“i trÃªn xe mÃ´ tÃ´ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c kÃ©o theo ngÆ°á»i Ä‘ang Ä‘iá»u khiá»ƒn xe Ä‘áº¡p hay khÃ´ng?",
            options: [
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p náº¿u cáº£ hai Ä‘á»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p thá»±c hiá»‡n trÃªn Ä‘Æ°á»ng váº¯ng.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p khi ngÆ°á»i Ä‘i xe Ä‘áº¡p Ä‘Ã£ má»‡t.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 28,
            question:
              "HÃ nh vi sá»­ dá»¥ng xe mÃ´ tÃ´ Ä‘á»ƒ kÃ©o, Ä‘áº©y xe mÃ´ tÃ´ khÃ¡c bá»‹ háº¿t xÄƒng Ä‘áº¿n tráº¡m mua xÄƒng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p hay khÃ´ng?",
            options: [
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c kÃ©o náº¿u Ä‘Ã£ nhÃ¬n tháº¥y tráº¡m xÄƒng.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c thá»±c hiá»‡n trÃªn Ä‘Æ°á»ng váº¯ng xe táº¡i cÃ¡c khung giá» tháº¥p Ä‘iá»ƒm.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 29,
            question:
              "HÃ nh vi váº­n chuyá»ƒn Ä‘á»“ váº­t cá»“ng ká»nh báº±ng xe mÃ´ tÃ´, xe gáº¯n mÃ¡y khi tham gia giao thÃ´ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p hay khÃ´ng?",
            options: [
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c váº­n chuyá»ƒn.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c váº­n chuyá»ƒn khi Ä‘Ã£ cháº±ng buá»™c cáº©n tháº­n.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c váº­n chuyá»ƒn váº­t cá»“ng ká»nh trÃªn xe mÃ¡y náº¿u khoáº£ng cÃ¡ch vá» nhÃ  ngáº¯n hÆ¡n 2km.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c váº­n chuyá»ƒn.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 30,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘á»§ 16 tuá»•i Ä‘Æ°á»£c Ä‘iá»u khiá»ƒn cÃ¡c loáº¡i xe nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Xe mÃ´ tÃ´ 2 bÃ¡nh cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 50 cm3 trá»Ÿ lÃªn.",
              "Xe gáº¯n mÃ¡y cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh dÆ°á»›i 50 cm3.",
              "Xe Ã´ tÃ´ táº£i dÆ°á»›i 3,5 táº¥n; xe chá»Ÿ ngÆ°á»i Ä‘áº¿n 9 chá»— ngá»“i.",
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            ],
            answer: "Xe gáº¯n mÃ¡y cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh dÆ°á»›i 50 cm3.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 31,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘á»§ 18 tuá»•i Ä‘Æ°á»£c Ä‘iá»u khiá»ƒn cÃ¡c loáº¡i xe nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 50 cm3 trá»Ÿ lÃªn.",
              "Xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 50 cm3 trá»Ÿ lÃªn.",
              "Xe gáº¯n mÃ¡y cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh dÆ°á»›i 50 cm3.",
              "Cáº£ 3 Ã½ nÃªu trÃªn.",
            ],
            answer: "Xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 50 cm3 trá»Ÿ lÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 32,
            question:
              "NgÆ°á»i cÃ³ giáº¥y phÃ©p lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ háº¡ng A1 Ä‘Æ°á»£c phÃ©p Ä‘iá»u khiá»ƒn loáº¡i xe nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 50 cm3 Ä‘áº¿n dÆ°á»›i 175 cm3.",
              "Xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh dÃ¹ng cho ngÆ°á»i khuyáº¿t táº­t.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 33,
            question:
              "NgÆ°á»i cÃ³ giáº¥y phÃ©p lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ háº¡ng A1 khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p Ä‘iá»u khiá»ƒn loáº¡i xe nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Xe mÃ´ tÃ´ cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh 125 cm3.",
              "Xe mÃ´ tÃ´ cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 175 cm3 trá»Ÿ lÃªn.",
              "Xe mÃ´ tÃ´ cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh 100 cm3.",
            ],
            answer: "Xe mÃ´ tÃ´ cÃ³ dung tÃ­ch xi-lanh tá»« 175 cm3 trá»Ÿ lÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 34,
            question:
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u cÃ³ dáº¡ng hÃ¬nh trÃ²n, viá»n Ä‘á», ná»n tráº¯ng, trÃªn ná»n cÃ³ hÃ¬nh váº½ hoáº·c chá»¯ sá»‘, chá»¯ viáº¿t mÃ u Ä‘en lÃ  biá»ƒu thá»‹ cho loáº¡i biá»ƒn gÃ¬ dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Biá»ƒn bÃ¡o nguy hiá»ƒm.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o cáº¥m.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lá»‡nh.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o chá»‰ dáº«n.",
            ],
            answer: "Biá»ƒn bÃ¡o cáº¥m.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 35,
            question:
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u cÃ³ dáº¡ng hÃ¬nh tam giÃ¡c Ä‘á»u, viá»n Ä‘á», ná»n mÃ u vÃ ng, trÃªn cÃ³ hÃ¬nh váº½ mÃ u Ä‘en lÃ  loáº¡i biá»ƒn gÃ¬ dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Biá»ƒn bÃ¡o nguy hiá»ƒm.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o cáº¥m.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lá»‡nh.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o chá»‰ dáº«n.",
            ],
            answer: "Biá»ƒn bÃ¡o nguy hiá»ƒm.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 36,
            question:
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u hÃ¬nh trÃ²n cÃ³ ná»n xanh lam cÃ³ hÃ¬nh váº½ mÃ u tráº¯ng lÃ  loáº¡i biá»ƒn gÃ¬ dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Biá»ƒn bÃ¡o nguy hiá»ƒm.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o cáº¥m.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lá»‡nh pháº£i thi hÃ nh.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o chá»‰ dáº«n.",
            ],
            answer: "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lá»‡nh pháº£i thi hÃ nh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 37,
            question:
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u hÃ¬nh chá»¯ nháº­t hoáº·c hÃ¬nh vuÃ´ng hoáº·c hÃ¬nh mÅ©i tÃªn ná»n xanh lam lÃ  loáº¡i biá»ƒn gÃ¬ dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Biá»ƒn bÃ¡o nguy hiá»ƒm.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o cáº¥m.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lá»‡nh.",
              "Biá»ƒn bÃ¡o chá»‰ dáº«n.",
            ],
            answer: "Biá»ƒn bÃ¡o chá»‰ dáº«n.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 38,
            question:
              "Khi táº­p lÃ¡i xe Ã´ tÃ´, ngÆ°á»i táº­p lÃ¡i xe pháº£i thá»±c hiá»‡n cÃ¡c Ä‘iá»u kiá»‡n gÃ¬ dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Pháº£i thá»±c hÃ nh lÃ¡i xe trÃªn xe táº­p lÃ¡i vÃ  cÃ³ giÃ¡o viÃªn báº£o trá»£ tay lÃ¡i.",
              "Pháº£i mang theo phÃ¹ hiá»‡u â€œHá»c viÃªn táº­p lÃ¡i xeâ€.",
              "Pháº£i mang theo Giáº¥y chá»©ng nháº­n kiá»ƒm Ä‘á»‹nh an toÃ n ká»¹ thuáº­t vÃ  báº£o vá»‡ mÃ´i trÆ°á»ng cÃ²n hiá»‡u lá»±c, giáº¥y phÃ©p váº­n chuyá»ƒn (náº¿u loáº¡i xe Ä‘Ã³ cáº§n).",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 39,
            question:
              "Khi sá»­ dá»¥ng giáº¥y phÃ©p lÃ¡i xe Ä‘Ã£ khai bÃ¡o máº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n cÆ¡ giá»›i Ä‘Æ°á»ng bá»™, ngoÃ i viá»‡c bá»‹ thu há»“i giáº¥y phÃ©p lÃ¡i xe, chá»‹u trÃ¡ch nhiá»‡m trÆ°á»›c phÃ¡p luáº­t, ngÆ°á»i lÃ¡i xe khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c cáº¥p giáº¥y phÃ©p lÃ¡i xe trong thá»i gian bao nhiÃªu nÄƒm?",
            options: ["02 nÄƒm.", "03 nÄƒm.", "05 nÄƒm.", "04 nÄƒm."],
            answer: "05 nÄƒm.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 40,
            question:
              "Khi gáº·p hiá»‡u lá»‡nh nhÆ° dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y cá»§a Cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng thÃ¬ ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng pháº£i Ä‘i nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (MÃ´ táº£: CSGT giÆ¡ tay tháº³ng Ä‘á»©ng)",
            options: [
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ cÃ¡c hÆ°á»›ng pháº£i dá»«ng láº¡i.",
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ cÃ¡c hÆ°á»›ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘i theo chiá»u gáº­y chá»‰ cá»§a Cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng.",
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a bÃªn pháº£i vÃ  bÃªn trÃ¡i ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn Ä‘Æ°á»£c Ä‘i táº¥t cáº£ cÃ¡c hÆ°á»›ng.",
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a trÆ°á»›c vÃ  phÃ­a sau ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn Ä‘Æ°á»£c Ä‘i táº¥t cáº£ cÃ¡c hÆ°á»›ng.",
            ],
            answer: "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ cÃ¡c hÆ°á»›ng pháº£i dá»«ng láº¡i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 41,
            question:
              "Khi gáº·p hiá»‡u lá»‡nh nhÆ° dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y cá»§a Cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng thÃ¬ ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng pháº£i Ä‘i nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (MÃ´ táº£: CSGT dang hai tay hoáº·c má»™t tay sang ngang)",
            options: [
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a trÆ°á»›c vÃ  phÃ­a sau ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn Ä‘Æ°á»£c Ä‘i táº¥t cáº£ cÃ¡c hÆ°á»›ng; ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a bÃªn pháº£i vÃ  bÃªn trÃ¡i ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn pháº£i dá»«ng láº¡i.",
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a trÆ°á»›c vÃ  phÃ­a sau ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn pháº£i dá»«ng láº¡i; ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a bÃªn pháº£i vÃ  bÃªn trÃ¡i ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn Ä‘Æ°á»£c Ä‘i táº¥t cáº£ cÃ¡c hÆ°á»›ng.",
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ cÃ¡c hÆ°á»›ng Ä‘á»u pháº£i dá»«ng láº¡i trá»« cÃ¡c xe Ä‘Ã£ á»Ÿ trong khu vá»±c giao nhau.",
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a trÆ°á»›c vÃ  phÃ­a sau ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn pháº£i dá»«ng láº¡i; ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a bÃªn pháº£i vÃ  bÃªn trÃ¡i ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn Ä‘i tháº³ng vÃ  ráº½ pháº£i.",
            ],
            answer:
              "NgÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a trÆ°á»›c vÃ  phÃ­a sau ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn pháº£i dá»«ng láº¡i; ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng á»Ÿ phÃ­a bÃªn pháº£i vÃ  bÃªn trÃ¡i ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn Ä‘Æ°á»£c Ä‘i táº¥t cáº£ cÃ¡c hÆ°á»›ng.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 42,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i cÃ³ biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u cá»‘ Ä‘á»‹nh láº¡i cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u táº¡m thá»i thÃ¬ ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng pháº£i cháº¥p hÃ nh hiá»‡u lá»‡nh cá»§a bÃ¡o hiá»‡u nÃ o?",
            options: ["Biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u cá»‘ Ä‘á»‹nh.", "BÃ¡o hiá»‡u táº¡m thá»i."],
            answer: "BÃ¡o hiá»‡u táº¡m thá»i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 43,
            question:
              "TrÃªn Ä‘Æ°á»ng cÃ³ nhiá»u lÃ n Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i cÃ¹ng chiá»u Ä‘Æ°á»£c phÃ¢n biá»‡t báº±ng váº¡ch káº» phÃ¢n lÃ n Ä‘Æ°á»ng, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i cho xe Ä‘i nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Cho xe Ä‘i trÃªn báº¥t ká»³ lÃ n Ä‘Æ°á»ng nÃ o hoáº·c giá»¯a hai lÃ n Ä‘Æ°á»ng náº¿u khÃ´ng cÃ³ xe phÃ­a trÆ°á»›c; khi cáº§n thiáº¿t pháº£i chuyá»ƒn lÃ n Ä‘Æ°á»ng, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i quan sÃ¡t xe trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ báº£o Ä‘áº£m an toÃ n.",
              "Pháº£i cho xe Ä‘i trong má»™t lÃ n Ä‘Æ°á»ng vÃ  chá»‰ Ä‘Æ°á»£c chuyá»ƒn lÃ n Ä‘Æ°á»ng á»Ÿ nhá»¯ng nÆ¡i cho phÃ©p; khi chuyá»ƒn lÃ n Ä‘Æ°á»ng pháº£i cÃ³ tÃ­n hiá»‡u bÃ¡o trÆ°á»›c vÃ  pháº£i báº£o Ä‘áº£m an toÃ n.",
              "Pháº£i cho xe Ä‘i trong má»™t lÃ n Ä‘Æ°á»ng, khi cáº§n thiáº¿t pháº£i chuyá»ƒn lÃ n Ä‘Æ°á»ng, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i quan sÃ¡t xe trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ báº£o Ä‘áº£m an toÃ n.",
            ],
            answer:
              "Pháº£i cho xe Ä‘i trong má»™t lÃ n Ä‘Æ°á»ng vÃ  chá»‰ Ä‘Æ°á»£c chuyá»ƒn lÃ n Ä‘Æ°á»ng á»Ÿ nhá»¯ng nÆ¡i cho phÃ©p; khi chuyá»ƒn lÃ n Ä‘Æ°á»ng pháº£i cÃ³ tÃ­n hiá»‡u bÃ¡o trÆ°á»›c vÃ  pháº£i báº£o Ä‘áº£m an toÃ n.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 44,
            question:
              "TrÃªn Ä‘Æ°á»ng má»™t chiá»u cÃ³ váº¡ch káº» phÃ¢n lÃ n Ä‘Æ°á»ng, xe thÃ´ sÆ¡ vÃ  xe cÆ¡ giá»›i pháº£i Ä‘i nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Xe thÃ´ sÆ¡ pháº£i Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn trÃ¡i ngoÃ i cÃ¹ng, xe cÆ¡ giá»›i, xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn pháº£i.",
              "Xe thÃ´ sÆ¡ pháº£i Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn pháº£i trong cÃ¹ng, xe cÆ¡ giá»›i, xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn trÃ¡i.",
              "Xe thÃ´ sÆ¡ Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng phÃ¹ há»£p khÃ´ng gÃ¢y cáº£n trá»Ÿ giao thÃ´ng, xe cÆ¡ giá»›i, xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn pháº£i.",
            ],
            answer:
              "Xe thÃ´ sÆ¡ pháº£i Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn pháº£i trong cÃ¹ng, xe cÆ¡ giá»›i, xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng Ä‘i trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn trÃ¡i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 45,
            question:
              "Báº¡n Ä‘ang lÃ¡i xe trong khu vá»±c Ä‘Ã´ thá»‹ tá»« 22 giá» Ä‘Ãªm Ä‘áº¿n 5 giá» sÃ¡ng hÃ´m sau vÃ  cáº§n vÆ°á»£t má»™t xe khÃ¡c, báº¡n cáº§n bÃ¡o hiá»‡u nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i bÃ¡o hiá»‡u báº±ng Ä‘Ã¨n hoáº·c cÃ²i.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o hiá»‡u báº±ng cÃ²i.",
              "Pháº£i bÃ¡o hiá»‡u báº±ng cáº£ cÃ²i vÃ  Ä‘Ã¨n.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o hiá»‡u báº±ng Ä‘Ã¨n.",
            ],
            answer: "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o hiá»‡u báº±ng Ä‘Ã¨n.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 46,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cháº¡y trÃªn Ä‘Æ°á»ng biáº¿t cÃ³ xe sau xin vÆ°á»£t náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i lÃ m gÃ¬?",
            options: [
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ vÃ  ra hiá»‡u cho xe sau vÆ°á»£t, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i cho xe sau vÆ°á»£t.",
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n phÃ­a trÆ°á»›c pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y cho Ä‘áº¿n khi xe sau Ä‘Ã£ vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i cho xe sau vÆ°á»£t.",
              "Cho xe trÃ¡nh vá» bÃªn trÃ¡i mÃ¬nh vÃ  ra hiá»‡u cho xe sau vÆ°á»£t; náº¿u cÃ³ chÆ°á»›ng ngáº¡i váº­t phÃ­a trÆ°á»›c hoáº·c thiáº¿u Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n thÃ¬ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c cho xe sau vÆ°á»£t.",
            ],
            answer:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n phÃ­a trÆ°á»›c pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y cho Ä‘áº¿n khi xe sau Ä‘Ã£ vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i cho xe sau vÆ°á»£t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 47,
            question:
              "Xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y Ä‘i tá»« Ä‘Æ°á»ng nhÃ¡nh ra Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
              "NhÃ¡y Ä‘Ã¨n, báº¥m cÃ²i Ä‘á»ƒ xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh biáº¿t vÃ  tÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ cho xe Ä‘i ra Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh.",
              "Quan sÃ¡t xe Ä‘ang Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh, náº¿u lÃ  xe cÃ³ kÃ­ch thÆ°á»›c lá»›n hÆ¡n thÃ¬ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng, xe cÃ³ kÃ­ch thÆ°á»›c nhá» hÆ¡n thÃ¬ tÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ cho xe Ä‘i ra Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh.",
            ],
            answer:
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 48,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi cho xe mÃ´ tÃ´ phÃ­a sau vÆ°á»£t?",
            options: [
              "Náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y cho Ä‘áº¿n khi xe sau Ä‘Ã£ vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i Ä‘á»‘i vá»›i xe xin vÆ°á»£t.",
              "LÃ¡i xe vÃ o lá» Ä‘Æ°á»ng bÃªn trÃ¡i vÃ  giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ xe phÃ­a sau vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i Ä‘á»‘i vá»›i xe xin vÆ°á»£t.",
              "Náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i tÄƒng tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y Ä‘á»ƒ xe phÃ­a sau vÆ°á»£t qua.",
            ],
            answer:
              "Náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y cho Ä‘áº¿n khi xe sau Ä‘Ã£ vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i Ä‘á»‘i vá»›i xe xin vÆ°á»£t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 49,
            question:
              "Trong cÃ¡c trÆ°á»ng há»£p dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y, Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n khi tham gia giao thÃ´ng, ngÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ cáº§n thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Pháº£i Ä‘á»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm Ä‘áº¡t chuáº©n, cÃ³ cÃ i quai Ä‘Ãºng quy cÃ¡ch, máº·c quáº§n Ã¡o gá»n gÃ ng; khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ã´, Ä‘iá»‡n thoáº¡i di Ä‘á»™ng, thiáº¿t bá»‹ Ã¢m thanh (trá»« thiáº¿t bá»‹ trá»£ thÃ­nh).",
              "Pháº£i Ä‘á»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm khi trá»i mÆ°a giÃ³ hoáº·c trá»i quÃ¡ náº¯ng; cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng Ã´, Ä‘iá»‡n thoáº¡i di Ä‘á»™ng, thiáº¿t bá»‹ Ã¢m thanh nhÆ°ng pháº£i Ä‘áº£m báº£o an toÃ n.",
              "Pháº£i Ä‘á»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm khi cáº£m tháº¥y máº¥t an toÃ n trÃªn Ä‘Æ°á»ng hoáº·c chuáº©n bá»‹ Ä‘i xa.",
            ],
            answer:
              "Pháº£i Ä‘á»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm Ä‘áº¡t chuáº©n, cÃ³ cÃ i quai Ä‘Ãºng quy cÃ¡ch, máº·c quáº§n Ã¡o gá»n gÃ ng; khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ã´, Ä‘iá»‡n thoáº¡i di Ä‘á»™ng, thiáº¿t bá»‹ Ã¢m thanh (trá»« thiáº¿t bá»‹ trá»£ thÃ­nh).",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 50,
            question:
              "ÄÆ°á»ng bá»™ trong khu vá»±c Ä‘Ã´ng dÃ¢n cÆ° gá»“m nhá»¯ng Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "LÃ  Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng náº±m trong khu cÃ´ng nghiá»‡p cÃ³ Ä‘Ã´ng ngÆ°á»i vÃ  phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng vÃ  Ä‘Æ°á»£c xÃ¡c Ä‘á»‹nh cá»¥ thá»ƒ báº±ng biá»ƒn chá»‰ dáº«n Ä‘á»‹a giá»›i.",
              "LÃ  Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng bá»™ náº±m trong khu vá»±c ná»™i thÃ nh phá»‘, ná»™i thá»‹ xÃ£, ná»™i thá»‹ tráº¥n vÃ  nhá»¯ng Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng cÃ³ Ä‘Ã´ng dÃ¢n cÆ° sinh sá»‘ng sÃ¡t dá»c theo Ä‘Æ°á»ng, cÃ³ cÃ¡c hoáº¡t Ä‘á»™ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n an toÃ n giao thÃ´ng; Ä‘Æ°á»£c xÃ¡c Ä‘á»‹nh báº±ng biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lÃ  Ä‘Æ°á»ng khu Ä‘Ã´ng dÃ¢n cÆ°.",
              "LÃ  Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng náº±m ngoÃ i khu vá»±c ná»™i thÃ nh phá»‘, ná»™i thá»‹ xÃ£ cÃ³ Ä‘Ã´ng ngÆ°á»i vÃ  phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng vÃ  Ä‘Æ°á»£c xÃ¡c Ä‘á»‹nh cá»¥ thá»ƒ báº±ng biá»ƒn chá»‰ dáº«n Ä‘á»‹a giá»›i.",
            ],
            answer:
              "LÃ  Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng bá»™ náº±m trong khu vá»±c ná»™i thÃ nh phá»‘, ná»™i thá»‹ xÃ£, ná»™i thá»‹ tráº¥n vÃ  nhá»¯ng Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng cÃ³ Ä‘Ã´ng dÃ¢n cÆ° sinh sá»‘ng sÃ¡t dá»c theo Ä‘Æ°á»ng, cÃ³ cÃ¡c hoáº¡t Ä‘á»™ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n an toÃ n giao thÃ´ng; Ä‘Æ°á»£c xÃ¡c Ä‘á»‹nh báº±ng biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u lÃ  Ä‘Æ°á»ng khu Ä‘Ã´ng dÃ¢n cÆ°.",
            isImportant: 0,
          },
        ],
      },
      {
        id: "a1",
        name: "Báº±ng A1 - (51,100)",
        questions: [
          {
            id: 51,
            question:
              "Tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i Ä‘a cho phÃ©p Ä‘á»‘i vá»›i xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng, xe gáº¯n mÃ¡y (ká»ƒ cáº£ xe mÃ¡y Ä‘iá»‡n) vÃ  cÃ¡c loáº¡i xe tÆ°Æ¡ng tá»± trÃªn Ä‘Æ°á»ng bá»™ (trá»« Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c) khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c vÆ°á»£t quÃ¡ bao nhiÃªu km/h?",
            options: ["50 km/h.", "40 km/h.", "60 km/h."],
            answer: "40 km/h.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 52,
            question:
              "TrÃªn Ä‘Æ°á»ng bá»™ (trá»« Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c) trong khu vá»±c Ä‘Ã´ng dÃ¢n cÆ°, Ä‘Æ°á»ng hai chiá»u hoáº·c Ä‘Æ°á»ng má»™t chiá»u cÃ³ má»™t lÃ n xe cÆ¡ giá»›i, loáº¡i xe nÃ o tham gia giao thÃ´ng vá»›i tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i Ä‘a cho phÃ©p lÃ  50 km/h?",
            options: [
              "Ã” tÃ´ con, Ã´ tÃ´ táº£i, Ã´ tÃ´ chá»Ÿ ngÆ°á»i trÃªn 30 chá»—.",
              "Xe gáº¯n mÃ¡y, xe mÃ¡y chuyÃªn dÃ¹ng.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Ã” tÃ´ con, Ã´ tÃ´ táº£i, Ã´ tÃ´ chá»Ÿ ngÆ°á»i trÃªn 30 chá»—.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 53,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cháº¡y vá»›i tá»‘c Ä‘á»™ dÆ°á»›i 60 km/h, Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o khoáº£ng cÃ¡ch an toÃ n giá»¯a hai xe, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Chá»§ Ä‘á»™ng giá»¯ khoáº£ng cÃ¡ch an toÃ n phÃ¹ há»£p vá»›i xe cháº¡y liá»n trÆ°á»›c xe cá»§a mÃ¬nh.",
              "Äáº£m báº£o khoáº£ng cÃ¡ch an toÃ n theo máº­t Ä‘á»™ phÆ°Æ¡ng tiá»‡n, tÃ¬nh hÃ¬nh giao thÃ´ng thá»±c táº¿.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 54,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi quan sÃ¡t phÃ­a trÆ°á»›c tháº¥y ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ Ä‘ang sang Ä‘Æ°á»ng táº¡i nÆ¡i cÃ³ váº¡ch Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n?",
            options: [
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i tá»« tá»« Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua trÆ°á»›c ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, cÃ³ thá»ƒ dá»«ng láº¡i náº¿u cáº§n thiáº¿t trÆ°á»›c váº¡ch dá»«ng xe Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ qua Ä‘Æ°á»ng.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua trÆ°á»›c ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
            ],
            answer:
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, cÃ³ thá»ƒ dá»«ng láº¡i náº¿u cáº§n thiáº¿t trÆ°á»›c váº¡ch dá»«ng xe Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ qua Ä‘Æ°á»ng.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 55,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng bá»™ giao nhau cÃ¹ng má»©c vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t, chá»‰ cÃ³ Ä‘Ã¨n tÃ­n hiá»‡u hoáº·c chuÃ´ng bÃ¡o hiá»‡u, khi Ä‘Ã¨n tÃ­n hiá»‡u mÃ u Ä‘á» Ä‘Ã£ báº­t sÃ¡ng hoáº·c cÃ³ tiáº¿ng chuÃ´ng bÃ¡o hiá»‡u, ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng pháº£i dá»«ng láº¡i ngay vÃ  giá»¯ khoáº£ng cÃ¡ch tá»‘i thiá»ƒu bao nhiÃªu mÃ©t tÃ­nh tá»« ray gáº§n nháº¥t?",
            options: ["5 mÃ©t.", "3 mÃ©t.", "4 mÃ©t."],
            answer: "5 mÃ©t.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 56,
            question:
              "CÃ¡c phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™ (ká»ƒ cáº£ nhá»¯ng xe cÃ³ quyá»n Æ°u tiÃªn) Ä‘á»u pháº£i dá»«ng láº¡i bÃªn pháº£i Ä‘Æ°á»ng cá»§a mÃ¬nh vÃ  trÆ°á»›c váº¡ch dá»«ng xe táº¡i cÃ¡c Ä‘iá»ƒm giao cáº¯t giá»¯a Ä‘Æ°á»ng bá»™ vÃ  Ä‘Æ°á»ng sáº¯t khi cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Hiá»‡u lá»‡nh cá»§a nhÃ¢n viÃªn gÃ¡c cháº¯n.",
              "ÄÃ¨n Ä‘á» sÃ¡ng nhÃ¡y, cá» Ä‘á», biá»ƒn Ä‘á».",
              "CÃ²i, chuÃ´ng kÃªu, cháº¯n Ä‘Ã£ Ä‘Ã³ng.",
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ trÃªn.",
            ],
            answer: "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ trÃªn.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 57,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau, ngÆ°á»i lÃ¡i xe Ä‘ang Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ qua Ä‘Æ°á»ng giao nhau Ä‘á»ƒ Ä‘i trÆ°á»›c xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ qua Ä‘Æ°á»ng giao nhau Ä‘á»ƒ Ä‘i trÆ°á»›c xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn.",
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
            ],
            answer:
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 58,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau khÃ´ng cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u Ä‘i theo vÃ²ng xuyáº¿n, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
              "Xe bÃ¡o hiá»‡u xin Ä‘Æ°á»ng trÆ°á»›c xe Ä‘Ã³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            ],
            answer: "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 59,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u Ä‘i theo vÃ²ng xuyáº¿n, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
              "Xe bÃ¡o hiá»‡u xin Ä‘Æ°á»ng trÆ°á»›c xe Ä‘Ã³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            ],
            answer: "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 60,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau, ngÆ°á»i lÃ¡i xe Ä‘ang Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
              "KhÃ´ng pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 61,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi cho xe mÃ´ tÃ´ phÃ­a sau vÆ°á»£t?",
            options: [
              "Náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y cho Ä‘áº¿n khi xe sau Ä‘Ã£ vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i Ä‘á»‘i vá»›i xe xin vÆ°á»£t.",
              "LÃ¡i xe vÃ o lá» Ä‘Æ°á»ng bÃªn trÃ¡i vÃ  giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ xe phÃ­a sau vÆ°á»£t qua.",
              "Náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i tÄƒng tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i Ä‘á»ƒ xe sau vÆ°á»£t qua.",
            ],
            answer:
              "Náº¿u Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n an toÃ n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i sÃ¡t vá» bÃªn pháº£i cá»§a pháº§n Ä‘Æ°á»ng xe cháº¡y cho Ä‘áº¿n khi xe sau Ä‘Ã£ vÆ°á»£t qua, khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y trá»Ÿ ngáº¡i Ä‘á»‘i vá»›i xe xin vÆ°á»£t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 62,
            question:
              "Trong cÃ¡c trÆ°á»ng há»£p dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y, xe sau cÃ³ thá»ƒ vÆ°á»£t bÃªn pháº£i khi nÃ o?",
            options: [
              "Khi xe trÆ°á»›c cÃ³ tÃ­n hiá»‡u ráº½ trÃ¡i hoáº·c Ä‘ang ráº½ trÃ¡i.",
              "Khi xe chuyÃªn dÃ¹ng Ä‘ang lÃ m viá»‡c trÃªn Ä‘Æ°á»ng mÃ  khÃ´ng thá»ƒ vÆ°á»£t bÃªn trÃ¡i Ä‘Æ°á»£c.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 63,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau khÃ´ng cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u Ä‘i theo vÃ²ng xuyáº¿n, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
              "Xe bÃ¡o hiá»‡u xin Ä‘Æ°á»ng trÆ°á»›c xe Ä‘Ã³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
            ],
            answer: "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 64,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u Ä‘i theo vÃ²ng xuyáº¿n, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
              "Xe bÃ¡o hiá»‡u xin Ä‘Æ°á»ng trÆ°á»›c xe Ä‘Ã³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            ],
            answer: "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 65,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i lÃ m gÃ¬ khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe vÃ o Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c?",
            options: [
              "Pháº£i cÃ³ tÃ­n hiá»‡u xin vÃ o vÃ  pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘ang cháº¡y trÃªn Ä‘Æ°á»ng.",
              "Khi tháº¥y an toÃ n má»›i cho xe nháº­p vÃ o dÃ²ng xe á»Ÿ lÃ n Ä‘Æ°á»ng sÃ¡t mÃ©p ngoÃ i.",
              "Náº¿u cÃ³ lÃ n Ä‘Æ°á»ng tÄƒng tá»‘c thÃ¬ pháº£i cho xe cháº¡y trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng Ä‘Ã³ trÆ°á»›c khi vÃ o lÃ n Ä‘Æ°á»ng cá»§a Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c.",
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            ],
            answer: "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 66,
            question: "Khi ra khá»i Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c pháº£i lÃ m gÃ¬?",
            options: [
              "Pháº£i thá»±c hiá»‡n chuyá»ƒn dáº§n sang lÃ n Ä‘Æ°á»ng phÃ­a bÃªn pháº£i, náº¿u cÃ³ lÃ n Ä‘Æ°á»ng giáº£m tá»‘c thÃ¬ pháº£i cho xe cháº¡y trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng Ä‘Ã³ trÆ°á»›c khi rá»i khá»i Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c.",
              "Pháº£i thá»±c hiá»‡n chuyá»ƒn ngay sang lÃ n Ä‘Æ°á»ng phÃ­a bÃªn pháº£i khi tháº¥y biá»ƒn bÃ¡o lá»‘i ra.",
              "Quan sÃ¡t xe phÃ­a sau, náº¿u khÃ´ng tháº¥y xe nÃ o thÃ¬ chuyá»ƒn ngay sang lÃ n bÃªn pháº£i.",
            ],
            answer:
              "Pháº£i thá»±c hiá»‡n chuyá»ƒn dáº§n sang lÃ n Ä‘Æ°á»ng phÃ­a bÃªn pháº£i, náº¿u cÃ³ lÃ n Ä‘Æ°á»ng giáº£m tá»‘c thÃ¬ pháº£i cho xe cháº¡y trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng Ä‘Ã³ trÆ°á»›c khi rá»i khá»i Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 67,
            question: "NgÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i lÃ m gÃ¬ khi lÃ¹i xe?",
            options: [
              "Pháº£i quan sÃ¡t phÃ­a sau, cÃ³ tÃ­n hiá»‡u cáº§n thiáº¿t vÃ  chá»‰ khi nÃ o khÃ´ng nguy hiá»ƒm má»›i Ä‘Æ°á»£c lÃ¹i.",
              "LÃ¹i xe tháº­t nhanh náº¿u Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng Ä‘Ã³ váº¯ng ngÆ°á»i.",
              "LÃ¹i xe vÃ  báº­t Ä‘Ã¨n kháº©n cáº¥p Ä‘á»ƒ bÃ¡o hiá»‡u.",
            ],
            answer:
              "Pháº£i quan sÃ¡t phÃ­a sau, cÃ³ tÃ­n hiá»‡u cáº§n thiáº¿t vÃ  chá»‰ khi nÃ o khÃ´ng nguy hiá»ƒm má»›i Ä‘Æ°á»£c lÃ¹i.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 68,
            question:
              "Khi trÃ¡nh xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u, cÃ¡c xe pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "NÆ¡i Ä‘Æ°á»ng háº¹p chá»‰ Ä‘á»§ cho má»™t xe cháº¡y vÃ  cÃ³ chá»— trÃ¡nh xe thÃ¬ xe nÃ o á»Ÿ gáº§n chá»— trÃ¡nh hÆ¡n pháº£i vÃ o vá»‹ trÃ­ trÃ¡nh, nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe kia Ä‘i.",
              "Xe xuá»‘ng dá»‘c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c.",
              "Xe nÃ o cÃ³ chÆ°á»›ng ngáº¡i váº­t phÃ­a trÆ°á»›c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe khÃ´ng cÃ³ chÆ°á»›ng ngáº¡i váº­t Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            ],
            answer: "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 69,
            question:
              "Xe xuá»‘ng dá»‘c vÃ  xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c thÃ¬ xe nÃ o pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng?",
            options: [
              "Xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe xuá»‘ng dá»‘c.",
              "Xe xuá»‘ng dá»‘c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c.",
              "Xe nÃ o cÃ³ trá»ng táº£i lá»›n hÆ¡n thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
            ],
            answer: "Xe xuá»‘ng dá»‘c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 70,
            question:
              "Khi dá»«ng xe, Ä‘á»— xe trÃªn Ä‘Æ°á»ng phá»‘, bÃ¡nh xe gáº§n nháº¥t pháº£i cÃ¡ch lá» Ä‘Æ°á»ng, vá»‰a hÃ¨ khÃ´ng quÃ¡ bao nhiÃªu mÃ©t?",
            options: ["0,20 mÃ©t.", "0,25 mÃ©t.", "0,30 mÃ©t.", "0,40 mÃ©t."],
            answer: "0,25 mÃ©t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 71,
            question:
              "Dá»«ng xe, Ä‘á»— xe trÃªn Ä‘Æ°á»ng phá»‘ háº¹p, pháº£i dá»«ng, Ä‘á»— xe á»Ÿ vá»‹ trÃ­ cÃ¡ch xe Ã´ tÃ´ Ä‘ang Ä‘á»— bÃªn kia Ä‘Æ°á»ng khoáº£ng cÃ¡ch tá»‘i thiá»ƒu lÃ  bao nhiÃªu mÃ©t?",
            options: ["5 mÃ©t.", "10 mÃ©t.", "15 mÃ©t.", "20 mÃ©t."],
            answer: "20 mÃ©t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 72,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i xe dÃ n hÃ ng ngang khÃ´ng?",
            options: ["ÄÆ°á»£c phÃ©p.", "TÃ¹y trÆ°á»ng há»£p.", "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p."],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 73,
            question:
              "NgÆ°á»i ngá»“i trÃªn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng Ã´ (dÃ¹) khi tham gia giao thÃ´ng khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "Chá»‰ ngÆ°á»i ngá»“i sau Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 74,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ tay ga xuá»‘ng dá»‘c dÃ i, Ä‘á»™ dá»‘c cao, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n lÆ°u Ã½ gÃ¬?",
            options: [
              "Giá»¯ tay ga á»Ÿ má»©c Ä‘á»™ phÃ¹ há»£p, sá»­ dá»¥ng cáº£ phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
              "Nháº£ háº¿t tay ga, táº¯t Ä‘á»™ng cÆ¡ Ä‘á»ƒ tiáº¿t kiá»‡m xÄƒng.",
              "Chá»‰ sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ trÃ¡nh trÆ°á»£t bÃ¡nh sau.",
            ],
            answer:
              "Giá»¯ tay ga á»Ÿ má»©c Ä‘á»™ phÃ¹ há»£p, sá»­ dá»¥ng cáº£ phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 75,
            question:
              "Ká»¹ thuáº­t cÆ¡ báº£n Ä‘á»ƒ giá»¯ thÄƒng báº±ng khi Ä‘i xe mÃ´ tÃ´ trÃªn Ä‘Æ°á»ng gá»“ ghá» lÃ  gÃ¬?",
            options: [
              "Äá»©ng tháº³ng trÃªn giÃ¡ gÃ¡c chÃ¢n, hÆ¡i gáº­p Ä‘áº§u gá»‘i vÃ  khuá»·u tay, Ä‘i cháº­m.",
              "Ngá»“i lÃ¹i vá» phÃ­a sau vÃ  tÄƒng tá»‘c vÆ°á»£t nhanh qua.",
              "Ngá»“i nghiÃªng sang má»™t bÃªn Ä‘á»ƒ trÃ¡nh xÃ³c.",
            ],
            answer:
              "Äá»©ng tháº³ng trÃªn giÃ¡ gÃ¡c chÃ¢n, hÆ¡i gáº­p Ä‘áº§u gá»‘i vÃ  khuá»·u tay, Ä‘i cháº­m.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 76,
            question:
              "Biá»‡n phÃ¡p nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y giÃºp tiáº¿t kiá»‡m nhiÃªn liá»‡u khi lÃ¡i xe?",
            options: [
              "Báº£o dÆ°á»¡ng xe Ä‘á»‹nh ká»³ vÃ  kiá»ƒm tra Ã¡p suáº¥t lá»‘p Ä‘Ãºng quy Ä‘á»‹nh.",
              "LuÃ´n cháº¡y xe á»Ÿ tá»‘c Ä‘á»™ cao nháº¥t cÃ³ thá»ƒ.",
              "Cháº¡y xe á»Ÿ sá»‘ tháº¥p thÆ°á»ng xuyÃªn.",
            ],
            answer:
              "Báº£o dÆ°á»¡ng xe Ä‘á»‹nh ká»³ vÃ  kiá»ƒm tra Ã¡p suáº¥t lá»‘p Ä‘Ãºng quy Ä‘á»‹nh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 77,
            question:
              "Má»¥c Ä‘Ã­ch chÃ­nh cá»§a báº£o dÆ°á»¡ng Ä‘á»‹nh ká»³ Ä‘á»‘i vá»›i xe mÃ¡y lÃ  gÃ¬?",
            options: [
              "Äá»ƒ xe luÃ´n cÃ³ tÃ­nh nÄƒng ká»¹ thuáº­t tá»‘t, tÄƒng tuá»•i thá» cá»§a xe.",
              "Äá»ƒ xe trÃ´ng sáº¡ch sáº½ vÃ  má»›i hÆ¡n.",
              "Chá»‰ Ä‘á»ƒ thay nhá»›t xe khi cáº§n.",
            ],
            answer:
              "Äá»ƒ xe luÃ´n cÃ³ tÃ­nh nÄƒng ká»¹ thuáº­t tá»‘t, tÄƒng tuá»•i thá» cá»§a xe.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 78,
            question:
              "Xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p kÃ©o, Ä‘áº©y xe khÃ¡c, váº­t khÃ¡c khi tham gia giao thÃ´ng khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p khi váº¯ng ngÆ°á»i.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 79,
            question:
              "Khi gáº·p biá»ƒn bÃ¡o 'Cáº¥m Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u', ngÆ°á»i lÃ¡i xe xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘i vÃ o trá»« cÃ¡c xe Æ°u tiÃªn theo luáº­t Ä‘á»‹nh.",
              "CÃ³ thá»ƒ Ä‘i vÃ o náº¿u Ä‘Æ°á»ng váº¯ng.",
              "Äi vÃ o vÃ  báº­t Ä‘Ã¨n bÃ¡o kháº©n cáº¥p.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘i vÃ o trá»« cÃ¡c xe Æ°u tiÃªn theo luáº­t Ä‘á»‹nh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 80,
            question:
              "Äá»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ khi xe mÃ´ tÃ´ Ä‘ang cháº¡y, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Nháº£ háº¿t tay ga vÃ  thá»±c hiá»‡n phanh.",
              "Vá»«a tÄƒng ga vá»«a phanh.",
              "Chá»‰ cáº§n bÃ³p phanh trÆ°á»›c tháº­t máº¡nh.",
            ],
            answer: "Nháº£ háº¿t tay ga vÃ  thá»±c hiá»‡n phanh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 81,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ quay Ä‘áº§u, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n?",
            options: [
              "Báº­t tÃ­n hiá»‡u bÃ¡o ráº½ trÆ°á»›c khi quay Ä‘áº§u, tá»« tá»« giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘áº¿n má»©c cÃ³ thá»ƒ dá»«ng láº¡i.",
              "Chá»‰ quay Ä‘áº§u xe táº¡i nhá»¯ng nÆ¡i Ä‘Æ°á»£c phÃ©p quay Ä‘áº§u.",
              "Quan sÃ¡t an toÃ n cÃ¡c phÆ°Æ¡ng tiá»‡n tá»›i tá»« phÃ­a trÆ°á»›c, phÃ­a sau, hai bÃªn Ä‘á»“ng thá»i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe tá»« bÃªn pháº£i vÃ  phÃ­a trÆ°á»›c Ä‘i tá»›i.",
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            ],
            answer: "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 82,
            question:
              "Tay ga trÃªn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ tÃ¡c dá»¥ng gÃ¬ trong cÃ¡c trÆ°á»ng há»£p dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Äá»ƒ Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cháº¡y vá» phÃ­a trÆ°á»›c.",
              "Äá»ƒ Ä‘iá»u tiáº¿t lÆ°á»£ng nhiÃªn liá»‡u Ä‘i vÃ o buá»“ng chÃ¡y, qua Ä‘Ã³ Ä‘iá»u tiáº¿t cÃ´ng suáº¥t Ä‘á»™ng cÆ¡ vÃ  tá»‘c Ä‘á»™ cá»§a xe.",
              "Äá»ƒ Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cháº¡y lÃ¹i.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 83,
            question:
              "GÆ°Æ¡ng chiáº¿u háº­u cá»§a xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cÃ³ tÃ¡c dá»¥ng gÃ¬ trong cÃ¡c trÆ°á»ng há»£p dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Äá»ƒ quan sÃ¡t phÃ­a trÃ¡i khi chuáº©n bá»‹ ráº½ trÃ¡i.",
              "Äá»ƒ quan sÃ¡t phÃ­a pháº£i khi chuáº©n bá»‹ ráº½ pháº£i.",
              "Äá»ƒ quan sÃ¡t phÃ­a sau cáº£ bÃªn trÃ¡i vÃ  bÃªn pháº£i trÆ°á»›c khi chuyá»ƒn hÆ°á»›ng.",
              "Äá»ƒ quan sÃ¡t phÃ­a trÆ°á»›c.",
            ],
            answer:
              "Äá»ƒ quan sÃ¡t phÃ­a sau cáº£ bÃªn trÃ¡i vÃ  bÃªn pháº£i trÆ°á»›c khi chuyá»ƒn hÆ°á»›ng.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 84,
            question:
              "Äá»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n khi tham gia giao thÃ´ng, ngÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh cáº§n Ä‘iá»u khiá»ƒn tay ga nhÆ° tháº¿ nÃ o trong cÃ¡c trÆ°á»ng há»£p dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "TÄƒng ga tháº­t nhanh, giáº£m ga tá»« tá»«.",
              "TÄƒng ga tháº­t nhanh, giáº£m ga tháº­t nhanh.",
              "TÄƒng ga tá»« tá»«, giáº£m ga tháº­t nhanh.",
              "TÄƒng ga tá»« tá»«, giáº£m ga tá»« tá»«.",
            ],
            answer: "TÄƒng ga tá»« tá»«, giáº£m ga tháº­t nhanh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 85,
            question:
              "Ká»¹ thuáº­t cÆ¡ báº£n Ä‘á»ƒ giá»¯ thÄƒng báº±ng khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng gá»“ ghá» nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng?",
            options: [
              "Äá»©ng tháº³ng trÃªn giÃ¡ gÃ¡c chÃ¢n lÃ¡i sau Ä‘Ã³ hÆ¡i gáº­p Ä‘áº§u gá»‘i vÃ  khuá»·u tay, Ä‘i cháº­m Ä‘á»ƒ khÃ´ng bá»‹ xÃ³c quÃ¡ máº¡nh.",
              "Ngá»“i lÃ¹i háº¿t ra khoang yÃªn sau, tÄƒng ga vÆ°á»£t nhanh qua Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng xÃ³c.",
              "Ngá»“i lá»‡ch sang bÃªn trÃ¡i hoáº·c bÃªn pháº£i Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p thÄƒng báº±ng cho xe.",
            ],
            answer:
              "Äá»©ng tháº³ng trÃªn giÃ¡ gÃ¡c chÃ¢n lÃ¡i sau Ä‘Ã³ hÆ¡i gáº­p Ä‘áº§u gá»‘i vÃ  khuá»·u tay, Ä‘i cháº­m Ä‘á»ƒ khÃ´ng bá»‹ xÃ³c quÃ¡ máº¡nh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 86,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ tay ga xuá»‘ng dá»‘c dÃ i, Ä‘á»™ dá»‘c cao, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n thá»±c hiá»‡n cÃ¡c thao tÃ¡c nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n?",
            options: [
              "Giá»¯ tay ga á»Ÿ má»©c Ä‘á»™ phÃ¹ há»£p, sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
              "Nháº£ háº¿t tay ga, táº¯t Ä‘á»™ng cÆ¡, sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
              "Táº¯t chÃ¬a khÃ³a Ä‘iá»‡n, nháº£ háº¿t tay ga.",
            ],
            answer:
              "Giá»¯ tay ga á»Ÿ má»©c Ä‘á»™ phÃ¹ há»£p, sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 87,
            question:
              "Khi quay Ä‘áº§u xe, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n pháº£i lÃ m gÃ¬ Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n?",
            options: [
              "Quan sÃ¡t biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u Ä‘á»ƒ biáº¿t nÆ¡i Ä‘Æ°á»£c phÃ©p quay Ä‘áº§u; quan sÃ¡t ká»¹ Ä‘á»‹a hÃ¬nh nÆ¡i chá»n Ä‘á»ƒ quay Ä‘áº§u; lá»±a chá»n quá»¹ Ä‘áº¡o quay Ä‘áº§u xe cho thÃ­ch há»£p; quay Ä‘áº§u xe vá»›i tá»‘c Ä‘á»™ tháº¥p.",
              "Náº¿u quay Ä‘áº§u xe á»Ÿ nÆ¡i nguy hiá»ƒm thÃ¬ Ä‘Æ°a Ä‘áº§u xe vá» phÃ­a nguy hiá»ƒm, Ä‘Æ°a Ä‘uÃ´i xe vá» phÃ­a an toÃ n.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer:
              "Quan sÃ¡t biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u Ä‘á»ƒ biáº¿t nÆ¡i Ä‘Æ°á»£c phÃ©p quay Ä‘áº§u; quan sÃ¡t ká»¹ Ä‘á»‹a hÃ¬nh nÆ¡i chá»n Ä‘á»ƒ quay Ä‘áº§u; lá»±a chá»n quá»¹ Ä‘áº¡o quay Ä‘áº§u xe cho thÃ­ch há»£p; quay Ä‘áº§u xe vá»›i tá»‘c Ä‘á»™ tháº¥p.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 88,
            question:
              "Khi trÃ¡nh nhau trÃªn Ä‘Æ°á»ng háº¹p, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n pháº£i chÃº Ã½ nhá»¯ng Ä‘iá»ƒm nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n giao thÃ´ng?",
            options: [
              "KhÃ´ng nÃªn Ä‘i cá»‘ vÃ o Ä‘Æ°á»ng háº¹p; xe Ä‘i á»Ÿ sÆ°á»n nÃºi nÃªn dá»«ng láº¡i trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng; khi dá»«ng xe nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng pháº£i Ä‘á»— ngay ngáº¯n.",
              "Trong khi trÃ¡nh nhau khÃ´ng nÃªn Ä‘á»•i sá»‘; khi trÃ¡nh nhau ban Ä‘Ãªm pháº£i táº¯t Ä‘Ã¨n pha báº­t Ä‘Ã¨n cá»‘t.",
              "Khi trÃ¡nh nhau ban Ä‘Ãªm pháº£i báº­t Ä‘Ã¨n pha táº¯t Ä‘Ã¨n cá»‘t.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 89,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh tÄƒng sá»‘, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "TÄƒng ga tá»« tá»« Ä‘á»“ng thá»i giáº£m ga tháº­t nhanh, thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
              "Giáº£m ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
              "Thá»±c hiá»‡n tÄƒng ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
              "TÄƒng ga tá»« tá»«, khÃ´ng cáº§n giáº£m ga.",
            ],
            answer: "Giáº£m ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 90,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh giáº£m sá»‘, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "TÄƒng ga tháº­t nhanh Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n giáº£m sá»‘.",
              "Giáº£m ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n giáº£m sá»‘.",
              "Thá»±c hiá»‡n tÄƒng ga Ä‘á»“ng thá»i giáº£m sá»‘.",
              "Giá»¯ nguyÃªn ga Ä‘á»“ng thá»i giáº£m sá»‘.",
            ],
            answer: "Giáº£m ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n giáº£m sá»‘.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 91,
            question:
              "Khi gáº·p má»™t Ä‘oÃ n xe, má»™t Ä‘oÃ n xe tang hay má»™t Ä‘oÃ n ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ cÃ³ tá»• chá»©c theo Ä‘á»™i ngÅ©, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "BÃ³p cÃ²i, rÃº ga Ä‘á»ƒ cáº¯t ngang Ä‘oÃ n ngÆ°á»i, Ä‘oÃ n xe.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c cáº¯t ngang qua Ä‘oÃ n ngÆ°á»i, Ä‘oÃ n xe.",
              "BÃ¡o hiá»‡u báº±ng Ä‘Ã¨n cho Ä‘oÃ n ngÆ°á»i, Ä‘oÃ n xe biáº¿t Ä‘á»ƒ mÃ¬nh Ä‘i qua.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c cáº¯t ngang qua Ä‘oÃ n ngÆ°á»i, Ä‘oÃ n xe.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 92,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau khÃ´ng cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u Ä‘i theo vÃ²ng xuyáº¿n, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
              "Xe bÃ¡o hiá»‡u xin Ä‘Æ°á»ng trÆ°á»›c xe Ä‘Ã³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
            ],
            answer: "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 93,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau cÃ³ bÃ¡o hiá»‡u Ä‘i theo vÃ²ng xuyáº¿n, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn pháº£i.",
              "Xe bÃ¡o hiá»‡u xin Ä‘Æ°á»ng trÆ°á»›c xe Ä‘Ã³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
              "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            ],
            answer: "Pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i Ä‘áº¿n tá»« bÃªn trÃ¡i.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 94,
            question:
              "NgÆ°á»i ngá»“i trÃªn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y pháº£i Ä‘á»™i mÅ© báº£o hiá»ƒm cÃ³ cÃ i quai Ä‘Ãºng quy cÃ¡ch khi nÃ o?",
            options: [
              "Khi tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "Chá»‰ khi Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c.",
              "Khi cáº£m tháº¥y máº¥t an toÃ n giao thÃ´ng.",
            ],
            answer: "Khi tham gia giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 95,
            question:
              "CÆ¡ quan nÃ o quy Ä‘á»‹nh Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng cáº¥m Ä‘i, Ä‘Æ°á»ng Ä‘i má»™t chiá»u, nÆ¡i cáº¥m dá»«ng, cáº¥m Ä‘á»—, cáº¥m quay Ä‘áº§u xe?",
            options: [
              "á»¦y ban nhÃ¢n dÃ¢n cáº¥p tá»‰nh.",
              "Bá»™ Giao thÃ´ng váº­n táº£i.",
              "CÆ¡ quan cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng.",
              "Thanh tra giao thÃ´ng.",
            ],
            answer: "á»¦y ban nhÃ¢n dÃ¢n cáº¥p tá»‰nh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 96,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh, xe gáº¯n mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i xe dÃ n hÃ ng ngang; Ä‘i xe vÃ o pháº§n Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ vÃ  phÆ°Æ¡ng tiá»‡n khÃ¡c; sá»­ dá»¥ng Ã´, Ä‘iá»‡n thoáº¡i di Ä‘á»™ng, thiáº¿t bá»‹ Ã¢m thanh (trá»« thiáº¿t bá»‹ trá»£ thÃ­nh) hay khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p tÃ¹y tá»«ng trÆ°á»ng há»£p.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 97,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe trÃªn Ä‘Æ°á»ng vÃ²ng, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n pháº£i lÃ m gÃ¬?",
            options: [
              "Quan sÃ¡t cáº©n tháº­n cÃ¡c chÆ°á»›ng ngáº¡i váº­t vÃ  bÃ¡o hiá»‡u báº±ng cÃ²i, Ä‘Ã¨n; giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ tá»›i má»©c an toÃ n, vá» sá»‘ tháº¥p.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ nhanh chÃ³ng vÆ°á»£t qua Ä‘Æ°á»ng vÃ²ng, giáº£m bá»›t thá»i gian nguy hiá»ƒm.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer:
              "Quan sÃ¡t cáº©n tháº­n cÃ¡c chÆ°á»›ng ngáº¡i váº­t vÃ  bÃ¡o hiá»‡u báº±ng cÃ²i, Ä‘Ã¨n; giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ tá»›i má»©c an toÃ n, vá» sá»‘ tháº¥p.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 98,
            question:
              "Äá»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ khi xe Ä‘ang xuá»‘ng dá»‘c dÃ i, ngÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ cáº§n thá»±c hiá»‡n thao tÃ¡c nÃ o?",
            options: [
              "Nháº£ háº¿t tay ga, thá»±c hiá»‡n phanh Ä‘á»“ng thá»i phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau.",
              "Chá»‰ phanh trÆ°á»›c.",
              "Chá»‰ phanh sau.",
            ],
            answer:
              "Nháº£ háº¿t tay ga, thá»±c hiá»‡n phanh Ä‘á»“ng thá»i phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 99,
            question:
              "Khi gáº·p biá»ƒn bÃ¡o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o? (Biá»ƒn bÃ¡o ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ cáº¯t ngang)",
            options: [
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
              "BÃ³p cÃ²i Ä‘á»ƒ ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ trÃ¡nh ra.",
            ],
            answer: "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 100,
            question: "Biá»ƒn nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y cáº¥m xe gáº¯n mÃ¡y?",
            options: [
              "Biá»ƒn 1 (HÃ¬nh xe mÃ´ tÃ´ trÃ²n Ä‘á»).",
              "Biá»ƒn 2 (HÃ¬nh xe mÃ¡y trÃ²n Ä‘á»).",
              "KhÃ´ng biá»ƒn nÃ o.",
            ],
            answer: "Biá»ƒn 2 (HÃ¬nh xe mÃ¡y trÃ²n Ä‘á»).",
            isImportant: 0,
          },
        ],
      },
      {
        id: "a1",
        name: "Báº±ng A1 - (101,150)",
        questions: [
          {
            id: 101,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o chá»‰ dáº«n tÃªn Ä‘Æ°á»ng trÃªn cÃ¡c tuyáº¿n Ä‘Æ°á»ng Ä‘á»‘i ngoáº¡i?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 102,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u cáº§u vÆ°á»£t liÃªn thÃ´ng?",
            options: ["Biá»ƒn 1 vÃ  2", "Biá»ƒn 1 vÃ  3", "Biá»ƒn 2 vÃ  3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 1 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 103,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng hay xáº£y ra tai náº¡n?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 104,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng hay cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng láº­t xe bÃªn pháº£i khi Ä‘Æ°á»ng cong vÃ²ng sang trÃ¡i?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Cáº£ hai biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 105,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u cá»­a chui?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 106,
            question:
              "Khi gáº·p biá»ƒn nÃ o thÃ¬ ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 107,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o chá»‰ Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™, cÃ¡c loáº¡i xe khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘i vÃ o khi gáº·p biá»ƒn nÃ y?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 108,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u sáº¯p Ä‘áº¿n chá»— giao nhau nguy hiá»ƒm?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Cáº£ 3 biá»ƒn",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 109,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u giao nhau cÃ³ tÃ­n hiá»‡u Ä‘Ã¨n?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 110,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u nguy hiá»ƒm giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t cÃ³ rÃ o cháº¯n?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 111,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng sáº¯t giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng bá»™ khÃ´ng cÃ³ rÃ o cháº¯n?",
            options: ["Biá»ƒn 1 vÃ  2", "Biá»ƒn 1 vÃ  3", "Biá»ƒn 2 vÃ  3"],
            answer: "Biá»ƒn 2 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 112,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u háº¿t Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 113,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u cá»­a chui?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 114,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u chÃº Ã½ chÆ°á»›ng ngáº¡i váº­t?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2 vÃ  3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 2 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 115,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng Ä‘i má»™t chiá»u?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "C cáº£ hai biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 116,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng bá»‹ háº¹p cáº£ hai bÃªn?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3", "Biá»ƒn 1 vÃ  2"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 117,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 118,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 119,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u báº¯t Ä‘áº§u Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 120,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u ráº½ ra Ä‘Æ°á»ng cÃ³ lÃ n Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho Ã´ tÃ´ khÃ¡ch?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 121,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'ÄÆ°á»ng dÃ nh cho xe thÃ´ sÆ¡'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 122,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'HÆ°á»›ng Ä‘i tháº³ng pháº£i theo'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 123,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'ÄÆ°á»ng má»™t chiá»u'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 124,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Háº¿t Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 125,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 126,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m xe Ä‘áº¡p'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 127,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 128,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m xe mÃ´ tÃ´ ba bÃ¡nh'?",
            options: ["Biá»ƒn 1 vÃ  2", "Biá»ƒn 1 vÃ  3", "Biá»ƒn 2 vÃ  3"],
            answer: "Biá»ƒn 1 vÃ  2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 129,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m quay Ä‘áº§u xe'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Cáº£ hai biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 130,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m ráº½ trÃ¡i'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "C cáº£ hai biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 131,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'ÄÆ°á»ng cáº¥m'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 132,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 133,
            question: "Khi gáº·p biá»ƒn nÃ o xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh Ä‘Æ°á»£c Ä‘i vÃ o?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2 vÃ  3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 2 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 134,
            question: "Biá»ƒn nÃ o xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘i vÃ o?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 135,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Cáº¥m xe xÃºc tiáº¿n, xe lÃ´i'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 136,
            question:
              "Thá»© tá»± cÃ¡c xe Ä‘i nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh: Xe con, xe lam, xe mÃ´ tÃ´)",
            options: [
              "Xe con, xe lam, xe mÃ´ tÃ´",
              "Xe mÃ´ tÃ´, xe lam, xe con",
              "Xe lam, xe con, xe mÃ´ tÃ´",
            ],
            answer: "Xe mÃ´ tÃ´, xe lam, xe con",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 137,
            question:
              "TrÆ°á»ng há»£p nÃ y xe nÃ o Ä‘Æ°á»£c quyá»n Ä‘i trÆ°á»›c? (Sa hÃ¬nh: Xe quÃ¢n sá»± vÃ  xe cÃ´ng an)",
            options: ["Xe quÃ¢n sá»±", "Xe cÃ´ng an"],
            answer: "Xe quÃ¢n sá»±",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 138,
            question:
              "Xe nÃ o Ä‘Æ°á»£c quyá»n Ä‘i trÆ°á»›c trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y? (Sa hÃ¬nh: Xe cá»©u thÆ°Æ¡ng vÃ  xe há»™ Ä‘Ãª)",
            options: ["Xe cá»©u thÆ°Æ¡ng", "Xe há»™ Ä‘Ãª"],
            answer: "Xe cá»©u thÆ°Æ¡ng",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 139,
            question: "Theo hÆ°á»›ng mÅ©i tÃªn, nhá»¯ng hÆ°á»›ng nÃ o xe gáº¯n mÃ¡y Ä‘i Ä‘Æ°á»£c?",
            options: ["Cáº£ 3 hÆ°á»›ng", "HÆ°á»›ng 1 vÃ  3", "Chá»‰ hÆ°á»›ng 1"],
            answer: "Cáº£ 3 hÆ°á»›ng",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 140,
            question:
              "Theo hÆ°á»›ng mÅ©i tÃªn, nhá»¯ng hÆ°á»›ng nÃ o xe mÃ´ tÃ´ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p Ä‘i?",
            options: ["Cáº£ 3 hÆ°á»›ng", "HÆ°á»›ng 1 vÃ  3", "HÆ°á»›ng 2 vÃ  3"],
            answer: "HÆ°á»›ng 1 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 141,
            question:
              "Xe nÃ o vi pháº¡m quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh: Xe khÃ¡ch vÆ°á»£t xe táº£i cÃ³ váº¡ch káº» liá»n)",
            options: ["Xe khÃ¡ch", "Xe táº£i", "Cáº£ hai xe"],
            answer: "Xe khÃ¡ch",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 142,
            question:
              "CÃ¡c xe Ä‘i theo thá»© tá»± nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™? (Sa hÃ¬nh ngÃ£ tÆ° khÃ´ng biá»ƒn bÃ¡o)",
            options: [
              "Xe Ä‘áº¡p, xe khÃ¡ch, xe con",
              "Xe khÃ¡ch, xe con, xe Ä‘áº¡p",
              "Xe con, xe Ä‘áº¡p, xe khÃ¡ch",
            ],
            answer: "Xe Ä‘áº¡p, xe khÃ¡ch, xe con",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 143,
            question:
              "Xe nÃ o Ä‘Æ°á»£c quyá»n Ä‘i trÆ°á»›c trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y? (Sa hÃ¬nh: Xe mÃ´ tÃ´ vÃ  xe con táº¡i ngÃ£ tÆ°)",
            options: ["Xe mÃ´ tÃ´", "Xe con"],
            answer: "Xe mÃ´ tÃ´",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 144,
            question:
              "Xe nÃ o pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y? (Sa hÃ¬nh: Xe con vÃ  xe táº£i táº¡i vÃ²ng xuyáº¿n)",
            options: ["Xe con", "Xe táº£i"],
            answer: "Xe táº£i",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 145,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe Ä‘iá»u khiá»ƒn xe cháº¡y theo hÆ°á»›ng nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh: HÆ°á»›ng 1, 2, 3, 4)",
            options: ["HÆ°á»›ng 1 vÃ  2", "HÆ°á»›ng 2 vÃ  3", "HÆ°á»›ng 1, 3 vÃ  4"],
            answer: "HÆ°á»›ng 1 vÃ  2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 146,
            question:
              "Xe nÃ o pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh: Xe con vÃ  xe táº£i Ä‘i tháº³ng/ráº½ trÃ¡i)",
            options: ["Xe táº£i", "Xe con"],
            answer: "Xe con",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 147,
            question:
              "Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y xe nÃ o Ä‘á»— vi pháº¡m quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh: Biá»ƒn cáº¥m dá»«ng Ä‘á»— cÃ³ biá»ƒn phá»¥ xe táº£i)",
            options: ["Xe táº£i", "Xe con vÃ  xe mÃ´ tÃ´", "Cáº£ 3 xe"],
            answer: "Xe táº£i",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 148,
            question:
              "Xe nÃ o vi pháº¡m quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh: Xe mÃ´ tÃ´ vÆ°á»£t xe con táº¡i Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng cÃ³ biá»ƒn cáº¥m vÆ°á»£t)",
            options: ["Xe con", "Xe mÃ´ tÃ´"],
            answer: "Xe mÃ´ tÃ´",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 149,
            question:
              "Äá»ƒ Ä‘iá»u khiá»ƒn cho xe Ä‘i tháº³ng, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i lÃ m gÃ¬ lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe con ráº½ trÃ¡i trÆ°á»›c",
              "Biáº¿t xe con nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho mÃ¬nh",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ Ä‘i qua trÆ°á»›c",
            ],
            answer: "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe con ráº½ trÃ¡i trÆ°á»›c",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 150,
            question:
              "Báº¡n xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi xe phÃ­a trÆ°á»›c Ä‘ang lÃ¹i ra khá»i Ä‘iá»ƒm Ä‘á»—?",
            options: [
              "Chuyá»ƒn sang lÃ n Ä‘Æ°á»ng bÃªn trÃ¡i",
              "Báº¥m cÃ²i vÃ  Ä‘i tiáº¿p",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, dá»«ng láº¡i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng",
            ],
            answer: "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, dá»«ng láº¡i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng",
            isImportant: 0,
          },
        ],
      },
      {
        id: "a1",
        name: "Báº±ng A1 - (151,200)",
        questions: [
          {
            id: 151,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ tay ga xuá»‘ng dá»‘c dÃ i, Ä‘á»™ dá»‘c cao, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n thá»±c hiá»‡n thao tÃ¡c nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n?",
            options: [
              "Giá»¯ tay ga á»Ÿ má»©c Ä‘á»™ phÃ¹ há»£p, sá»­ dá»¥ng Ä‘á»“ng thá»i phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
              "Nháº£ háº¿t tay ga, táº¯t Ä‘á»™ng cÆ¡, sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
              "Táº¯t chÃ¬a khÃ³a Ä‘iá»‡n, nháº£ háº¿t tay ga Ä‘á»ƒ xe tá»± trÃ´i xuá»‘ng dá»‘c.",
            ],
            answer:
              "Giá»¯ tay ga á»Ÿ má»©c Ä‘á»™ phÃ¹ há»£p, sá»­ dá»¥ng Ä‘á»“ng thá»i phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau Ä‘á»ƒ giáº£m tá»‘c Ä‘á»™.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 152,
            question:
              "Khi Ä‘ang lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´, náº¿u cÃ³ nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nháº¯n tin hoáº·c gá»i Ä‘iá»‡n, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n vá»›i xe phÃ­a trÆ°á»›c vÃ  sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nháº¯n tin hoáº·c gá»i Ä‘iá»‡n.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ dá»«ng xe á»Ÿ nÆ¡i cho phÃ©p dá»«ng xe, sau Ä‘Ã³ sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nháº¯n tin hoáº·c gá»i Ä‘iá»‡n.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ cÃ¡ch xa xe phÃ­a sau vÃ  sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i.",
            ],
            answer:
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ dá»«ng xe á»Ÿ nÆ¡i cho phÃ©p dá»«ng xe, sau Ä‘Ã³ sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nháº¯n tin hoáº·c gá»i Ä‘iá»‡n.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 153,
            question:
              "Nhá»¯ng thÃ³i quen nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ tay ga dá»… gÃ¢y tai náº¡n nguy hiá»ƒm?",
            options: [
              "Sá»­ dá»¥ng cáº£ phanh trÆ°á»›c vÃ  phanh sau.",
              "Chá»‰ sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c.",
              "Giáº£m ga tá»« tá»«.",
            ],
            answer: "Chá»‰ sá»­ dá»¥ng phanh trÆ°á»›c.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 154,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau cÃ¹ng má»©c vá»›i Ä‘Æ°á»ng sáº¯t, chá»‰ cÃ³ Ä‘Ã¨n tÃ­n hiá»‡u hoáº·c chuÃ´ng bÃ¡o hiá»‡u, khi Ä‘Ã¨n tÃ­n hiá»‡u mÃ u Ä‘á» Ä‘Ã£ báº­t sÃ¡ng hoáº·c cÃ³ tiáº¿ng chuÃ´ng bÃ¡o hiá»‡u, ngÆ°á»i tham gia giao thÃ´ng pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Dá»«ng láº¡i ngay vÃ  giá»¯ khoáº£ng cÃ¡ch tá»‘i thiá»ƒu 5 mÃ©t tÃ­nh tá»« ray gáº§n nháº¥t.",
              "Nhanh chÃ³ng cho xe vÆ°á»£t qua Ä‘Æ°á»ng sáº¯t trÆ°á»›c khi tÃ u Ä‘áº¿n.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ vÃ  quan sÃ¡t, náº¿u tháº¥y khÃ´ng cÃ³ tÃ u thÃ¬ vÆ°á»£t qua.",
            ],
            answer:
              "Dá»«ng láº¡i ngay vÃ  giá»¯ khoáº£ng cÃ¡ch tá»‘i thiá»ƒu 5 mÃ©t tÃ­nh tá»« ray gáº§n nháº¥t.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 155,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi quan sÃ¡t phÃ­a trÆ°á»›c tháº¥y ngÆ°á»i Ä‘i bá»™ Ä‘ang sang Ä‘Æ°á»ng táº¡i nÆ¡i cÃ³ váº¡ch Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™?",
            options: [
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, Ä‘i tá»« tá»« Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua trÆ°á»›c ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, cÃ³ thá»ƒ dá»«ng láº¡i náº¿u cáº§n thiáº¿t trÆ°á»›c váº¡ch dá»«ng xe Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua trÆ°á»›c ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
            ],
            answer:
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, cÃ³ thá»ƒ dá»«ng láº¡i náº¿u cáº§n thiáº¿t trÆ°á»›c váº¡ch dá»«ng xe Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho ngÆ°á»i Ä‘i bá»™.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 156,
            question:
              "Khi muá»‘n lÃ¹i xe nhÆ°ng khÃ´ng quan sÃ¡t Ä‘Æ°á»£c phÃ­a sau, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n lÃ m gÃ¬ Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o an toÃ n?",
            options: [
              "Pháº£i xuá»‘ng xe Ä‘á»ƒ quan sÃ¡t.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c lÃ¹i xe.",
              "Báº¥m cÃ²i 3 láº§n liÃªn tiáº¿p trÆ°á»›c khi lÃ¹i.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c lÃ¹i xe.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 157,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh tÄƒng sá»‘, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cáº§n thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘áº£m báº£o váº­n hÃ nh Ä‘Ãºng ká»¹ thuáº­t?",
            options: [
              "TÄƒng ga tá»« tá»«, Ä‘á»“ng thá»i giáº£m ga tháº­t nhanh, thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
              "Giáº£m ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Giáº£m ga Ä‘á»“ng thá»i thá»±c hiá»‡n tÄƒng sá»‘.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 158,
            question:
              "Táº¡i ngÃ£ tÆ° khÃ´ng cÃ³ Ä‘áº£o an toÃ n (vÃ²ng xuyáº¿n), ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng?",
            options: [
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i tá»« bÃªn pháº£i Ä‘áº¿n.",
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i tá»« bÃªn trÃ¡i Ä‘áº¿n.",
              "Xe nÃ o Ä‘áº¿n trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
            ],
            answer: "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i tá»« bÃªn pháº£i Ä‘áº¿n.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 159,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ tháº¥p hÆ¡n tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i Ä‘a cho phÃ©p Ä‘áº¿n má»©c cáº§n thiáº¿t trong trÆ°á»ng há»£p nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Khi cÃ³ biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u nguy hiá»ƒm trÃªn Ä‘Æ°á»ng.",
              "Khi qua cáº§u, cá»‘ng háº¹p; khi lÃªn gáº§n Ä‘á»‰nh dá»‘c, khi xuá»‘ng dá»‘c.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 160,
            question:
              "TrÃªn Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i dá»«ng xe, Ä‘á»— xe nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c dá»«ng xe, Ä‘á»— xe á»Ÿ nÆ¡i quy Ä‘á»‹nh.",
              "ÄÆ°á»£c dá»«ng xe, Ä‘á»— xe á»Ÿ nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng rá»™ng.",
              "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c dá»«ng xe, Ä‘á»— xe trÃªn lÃ n Ä‘Æ°á»ng kháº©n cáº¥p.",
            ],
            answer: "Chá»‰ Ä‘Æ°á»£c dá»«ng xe, Ä‘á»— xe á»Ÿ nÆ¡i quy Ä‘á»‹nh.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 161,
            question:
              "Khi gáº·p xe buÃ½t Ä‘ang dá»«ng Ä‘Ã³n, tráº£ khÃ¡ch, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ nhanh chÃ³ng vÆ°á»£t qua xe buÃ½t.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘áº¿n má»©c an toÃ n, quan sÃ¡t vÃ  tá»« tá»« vÆ°á»£t qua xe buÃ½t.",
              "Báº¥m cÃ²i liÃªn tá»¥c Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o hÃ nh khÃ¡ch Ä‘ang lÃªn xuá»‘ng xe.",
            ],
            answer:
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘áº¿n má»©c an toÃ n, quan sÃ¡t vÃ  tá»« tá»« vÆ°á»£t qua xe buÃ½t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 162,
            question:
              "HÃ nh vi sá»­ dá»¥ng xe mÃ´ tÃ´ Ä‘á»ƒ kÃ©o theo má»™t xe mÃ´ tÃ´ khÃ¡c bá»‹ háº¿t xÄƒng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p hay khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p náº¿u cÃ³ dÃ¢y kÃ©o cháº¯c cháº¯n.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 163,
            question:
              "NgÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´ pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™ vÃ  háº¿t sá»©c tháº­n trá»ng khi qua nhá»¯ng Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "ÄÆ°á»ng Æ°á»›t, Ä‘Æ°á»ng cÃ³ sá»i cÃ¡t trÃªn máº·t Ä‘Æ°á»ng.",
              "ÄÆ°á»ng háº¹p cÃ³ nhiá»u Ä‘iá»ƒm giao cáº¯t.",
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            ],
            answer: "Táº¥t cáº£ cÃ¡c Ã½ nÃªu trÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 164,
            question: "Khi gáº·p biá»ƒn nÃ o thÃ¬ xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh Ä‘Æ°á»£c Ä‘i vÃ o?",
            options: [
              "Biá»ƒn 1 (Cáº¥m xe mÃ´ tÃ´).",
              "Biá»ƒn 2 (Cáº¥m xe Ã´ tÃ´).",
              "Biá»ƒn 3 (Cáº¥m xe táº£i).",
            ],
            answer: "Biá»ƒn 2 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 165,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 166,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng sáº¯t giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng bá»™ khÃ´ng cÃ³ rÃ o cháº¯n?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2 vÃ  3", "Cáº£ 3 biá»ƒn"],
            answer: "Biá»ƒn 2 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 167,
            question:
              "Gáº·p biá»ƒn nÃ o ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, chÃº Ã½ xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u, xe Ä‘i á»Ÿ phÃ­a Ä‘Æ°á»ng bá»‹ háº¹p pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2 vÃ  3", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 2 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 168,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u hÆ°á»›ng Ä‘i tháº³ng pháº£i theo?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 169,
            question:
              "Váº¡ch káº» Ä‘Æ°á»ng nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y lÃ  váº¡ch phÃ¢n chia cÃ¡c lÃ n xe cÃ¹ng chiá»u?",
            options: ["Váº¡ch 1", "Váº¡ch 2", "Váº¡ch 1 vÃ  2"],
            answer: "Váº¡ch 1 vÃ  2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 170,
            question: "Khi gáº·p váº¡ch káº» Ä‘Æ°á»ng nÃ o cÃ¡c xe Ä‘Æ°á»£c phÃ©p Ä‘Ã¨ váº¡ch?",
            options: ["Váº¡ch 1", "Váº¡ch 2", "Váº¡ch 1 vÃ  3"],
            answer: "Váº¡ch 1 vÃ  3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 171,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau, khi Ä‘Ã¨n Ä‘iá»u khiá»ƒn giao thÃ´ng cÃ³ tÃ­n hiá»‡u vÃ ng, ngÆ°á»i Ä‘iá»u khiá»ƒn phÆ°Æ¡ng tiá»‡n pháº£i thá»±c hiá»‡n nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Pháº£i dá»«ng láº¡i trÆ°á»›c váº¡ch dá»«ng.",
              "Náº¿u Ä‘Ã£ Ä‘i quÃ¡ váº¡ch dá»«ng hoáº·c Ä‘Ã£ quÃ¡ gáº§n váº¡ch dá»«ng mÃ  dá»«ng láº¡i tháº¥y nguy hiá»ƒm thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i tiáº¿p.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 172,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 3",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 173,
            question:
              "Theo tÃ­n hiá»‡u Ä‘Ã¨n, xe nÃ o Ä‘Æ°á»£c quyá»n Ä‘i lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (Sa hÃ¬nh ngÃ£ tÆ° cÃ³ Ä‘Ã¨n)",
            options: ["Xe con, xe táº£i", "Xe mÃ´ tÃ´", "Táº¥t cáº£ cÃ¡c xe"],
            answer: "Xe con, xe táº£i",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 174,
            question:
              "Xe nÃ o vi pháº¡m quy táº¯c giao thÃ´ng khi dá»«ng Ä‘á»— táº¡i nÆ¡i cÃ³ biá»ƒn cáº¥m dá»«ng Ä‘á»—?",
            options: ["Xe mÃ´ tÃ´", "Xe táº£i", "Cáº£ hai xe"],
            answer: "Cáº£ hai xe",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 175,
            question:
              "Báº¡n xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi tháº¥y má»™t ngÆ°á»i giÃ  Ä‘ang báº¯t Ä‘áº§u Ä‘i bá»™ sang Ä‘Æ°á»ng?",
            options: [
              "Báº¥m cÃ²i Ä‘á»ƒ ngÆ°á»i Ä‘Ã³ dá»«ng láº¡i cho mÃ¬nh Ä‘i qua.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, dá»«ng láº¡i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng má»™t cÃ¡ch an toÃ n.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ vÆ°á»£t qua trÆ°á»›c khi ngÆ°á»i Ä‘Ã³ Ä‘i ra giá»¯a Ä‘Æ°á»ng.",
            ],
            answer: "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, dá»«ng láº¡i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng má»™t cÃ¡ch an toÃ n.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 176,
            question:
              "Khi gáº·p xe Æ°u tiÃªn Ä‘ang phÃ¡t tÃ­n hiá»‡u Æ°u tiÃªn Ä‘i lÃ m nhiá»‡m vá»¥, ngÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i thá»±c hiá»‡n hÃ nh vi nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "Nhanh chÃ³ng tÄƒng tá»‘c Ä‘á»™, trÃ¡nh sang Ä‘Æ°á»ng Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Æ°u tiÃªn. KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ¢y cáº£n trá»Ÿ xe Æ°u tiÃªn.",
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, trÃ¡nh hoáº·c dá»«ng láº¡i sÃ¡t lá» Ä‘Æ°á»ng bÃªn pháº£i Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng.",
              "Cá»© Ä‘i tá»± nhiÃªn vÃ¬ mÃ¬nh Ä‘ang Ä‘i Ä‘Ãºng pháº§n Ä‘Æ°á»ng cá»§a mÃ¬nh.",
            ],
            answer:
              "Giáº£m tá»‘c Ä‘á»™, trÃ¡nh hoáº·c dá»«ng láº¡i sÃ¡t lá» Ä‘Æ°á»ng bÃªn pháº£i Ä‘á»ƒ nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 177,
            question:
              "Táº¡i nÆ¡i Ä‘Æ°á»ng giao nhau, ngÆ°á»i lÃ¡i xe Ä‘ang Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng?",
            options: [
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i á»Ÿ bÃªn pháº£i mÃ¬nh tá»›i.",
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i á»Ÿ bÃªn trÃ¡i mÃ¬nh tá»›i.",
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn hoáº·c Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
            ],
            answer:
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn hoáº·c Ä‘Æ°á»ng chÃ­nh tá»« báº¥t ká»³ hÆ°á»›ng nÃ o tá»›i.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 178,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe trÃªn Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c, nhá»¯ng hÃ nh vi nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y bá»‹ nghiÃªm cáº¥m?",
            options: [
              "Quay Ä‘áº§u xe, lÃ¹i xe, cho xe cháº¡y quÃ¡ tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i Ä‘a hoáº·c dÆ°á»›i tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i thiá»ƒu ghi trÃªn biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u, sÆ¡n káº» máº·t Ä‘Æ°á»ng.",
              "Dá»«ng xe, Ä‘á»— xe Ä‘Ãºng nÆ¡i quy Ä‘á»‹nh.",
              "Cháº¡y xe á»Ÿ lÃ n Ä‘Æ°á»ng kháº©n cáº¥p khi xe gáº·p sá»± cá»‘.",
            ],
            answer:
              "Quay Ä‘áº§u xe, lÃ¹i xe, cho xe cháº¡y quÃ¡ tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i Ä‘a hoáº·c dÆ°á»›i tá»‘c Ä‘á»™ tá»‘i thiá»ƒu ghi trÃªn biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u, sÆ¡n káº» máº·t Ä‘Æ°á»ng.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 179,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p buÃ´ng cáº£ hai tay khi Ä‘ang Ä‘iá»u khiá»ƒn xe khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p náº¿u xe Ä‘ang Ä‘i trÃªn Ä‘Æ°á»ng váº¯ng.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p náº¿u lÃ  ngÆ°á»i lÃ¡i xe cÃ³ kinh nghiá»‡m.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 180,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u 'Giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn'?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 181,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng sáº¯t giao nhau vá»›i Ä‘Æ°á»ng bá»™ vuÃ´ng gÃ³c?",
            options: ["Biá»ƒn 1 vÃ  2", "Biá»ƒn 1 vÃ  3", "Biá»ƒn 2 vÃ  3"],
            answer: "Biá»ƒn 1 vÃ  2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 182,
            question:
              "Trong trÆ°á»ng há»£p xe cá»©u há»a vÃ  xe cá»©u thÆ°Æ¡ng cÃ¹ng Ä‘i lÃ m nhiá»‡m vá»¥, xe nÃ o Ä‘Æ°á»£c quyá»n Ä‘i trÆ°á»›c?",
            options: ["Xe cá»©u há»a", "Xe cá»©u thÆ°Æ¡ng"],
            answer: "Xe cá»©u há»a",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 183,
            question:
              "Thá»© tá»± cÃ¡c xe Ä‘i nhÆ° tháº¿ nÃ o lÃ  Ä‘Ãºng quy táº¯c giao thÃ´ng? (NgÃ£ tÆ° cÃ³ xe Æ°u tiÃªn)",
            options: [
              "Xe Æ°u tiÃªn, xe Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn, xe Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn.",
              "Xe Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn, xe Æ°u tiÃªn, xe Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn.",
              "Xe nÃ o Ä‘áº¿n ngÃ£ tÆ° trÆ°á»›c thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c Ä‘i trÆ°á»›c.",
            ],
            answer: "Xe Æ°u tiÃªn, xe Ä‘Æ°á»ng Æ°u tiÃªn, xe Ä‘Æ°á»ng khÃ´ng Æ°u tiÃªn.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 184,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe pháº£i xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi tháº¥y biá»ƒn bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng bá»‹ háº¹p cÃ³ xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u?",
            options: [
              "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u Ä‘Ã£ vÃ o Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng háº¹p.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng háº¹p trÆ°á»›c.",
              "Báº¥m cÃ²i bÃ¡o hiá»‡u Ä‘á»ƒ xe ngÆ°á»£c chiá»u pháº£i dá»«ng láº¡i.",
            ],
            answer: "NhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘i ngÆ°á»£c chiá»u Ä‘Ã£ vÃ o Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng háº¹p.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 185,
            question:
              "HÃ nh vi láº¯p Ä‘áº·t, sá»­ dá»¥ng cÃ²i, Ä‘Ã¨n khÃ´ng Ä‘Ãºng thiáº¿t káº¿ cá»§a nhÃ  sáº£n xuáº¥t Ä‘á»‘i vá»›i tá»«ng loáº¡i xe cÆ¡ giá»›i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p hay khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p náº¿u Ä‘i vÃ o ban Ä‘Ãªm.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 186,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u háº¿t Ä‘Æ°á»ng dÃ nh cho xe Ã´ tÃ´?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 187,
            question:
              "Khi gáº·p biá»ƒn 'Dá»«ng láº¡i' (STOP), nhá»¯ng loáº¡i xe nÃ o pháº£i dá»«ng láº¡i?",
            options: [
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c loáº¡i xe cÆ¡ giá»›i ká»ƒ cáº£ xe Æ°u tiÃªn theo luáº­t Ä‘á»‹nh.",
              "Chá»‰ cÃ¡c loáº¡i xe khÃ´ng pháº£i xe Æ°u tiÃªn.",
              "CÃ¡c loáº¡i xe táº£i cÃ³ trá»ng táº£i lá»›n.",
            ],
            answer:
              "Táº¥t cáº£ cÃ¡c loáº¡i xe cÆ¡ giá»›i ká»ƒ cáº£ xe Æ°u tiÃªn theo luáº­t Ä‘á»‹nh.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 188,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u cáº§u háº¹p?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 189,
            question:
              "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng giao nhau cá»§a cÃ¡c tuyáº¿n Ä‘Æ°á»ng cÃ¹ng cáº¥p?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 190,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe mÃ´ tÃ´ xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o khi tháº¥y xe phÃ­a trÆ°á»›c Ä‘Ã¨ lÃªn váº¡ch káº» Ä‘Æ°á»ng nÃ©t liá»n?",
            options: [
              "BÃ¡o hiá»‡u vÃ  vÆ°á»£t qua bÃ¬nh thÆ°á»ng.",
              "Giá»¯ khoáº£ng cÃ¡ch an toÃ n vÃ  khÃ´ng vÆ°á»£t.",
              "Cá»‘ gáº¯ng lÃ¡ch qua bÃªn pháº£i xe Ä‘Ã³.",
            ],
            answer: "Giá»¯ khoáº£ng cÃ¡ch an toÃ n vÃ  khÃ´ng vÆ°á»£t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 191,
            question:
              "TÃ¡c dá»¥ng cá»§a mÅ© báº£o hiá»ƒm cho ngÆ°á»i Ä‘i xe mÃ´ tÃ´ hai bÃ¡nh khi tham gia giao thÃ´ng lÃ  gÃ¬?",
            options: [
              "Äá»ƒ lÃ m Ä‘áº¹p.",
              "Äá»ƒ trÃ¡nh mÆ°a náº¯ng.",
              "Äá»ƒ giáº£m thiá»ƒu cháº¥n thÆ°Æ¡ng vÃ¹ng Ä‘áº§u.",
              "Äá»ƒ Ä‘á»‘i phÃ³ vá»›i cáº£nh sÃ¡t giao thÃ´ng.",
            ],
            answer: "Äá»ƒ giáº£m thiá»ƒu cháº¥n thÆ°Æ¡ng vÃ¹ng Ä‘áº§u.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 192,
            question:
              "Khi Ä‘iá»u khiá»ƒn xe mÃ´ tÃ´, ngÆ°á»i lÃ¡i xe cÃ³ Ä‘Æ°á»£c phÃ©p sá»­ dá»¥ng chÃ¢n chá»‘ng quáº¹t xuá»‘ng Ä‘Æ°á»ng khi xe Ä‘ang cháº¡y khÃ´ng?",
            options: [
              "ÄÆ°á»£c phÃ©p.",
              "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
              "Chá»‰ thá»±c hiá»‡n trÃªn Ä‘Æ°á»ng váº¯ng.",
            ],
            answer: "KhÃ´ng Ä‘Æ°á»£c phÃ©p.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 193,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u Ä‘Æ°á»ng háº§m?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2", "Biá»ƒn 3"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 194,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u hÆ°á»›ng Ä‘i tháº³ng pháº£i theo?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 1",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 195,
            question:
              "Khi gáº·p xe Æ°u tiÃªn Ä‘i lÃ m nhiá»‡m vá»¥ nhÆ°ng khÃ´ng phÃ¡t tÃ­n hiá»‡u cÃ²i, cá», Ä‘Ã¨n theo quy Ä‘á»‹nh, ngÆ°á»i lÃ¡i xe xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "Váº«n pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng nhÆ° xe cÃ³ tÃ­n hiá»‡u.",
              "KhÃ´ng báº¯t buá»™c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng, Ä‘á»‘i xá»­ nhÆ° xe bÃ¬nh thÆ°á»ng.",
              "TÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ Ä‘á»ƒ vÆ°á»£t qua.",
            ],
            answer:
              "KhÃ´ng báº¯t buá»™c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng, Ä‘á»‘i xá»­ nhÆ° xe bÃ¬nh thÆ°á»ng.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 196,
            question:
              "TrÃªn Ä‘oáº¡n Ä‘Æ°á»ng dá»‘c, xe xuá»‘ng dá»‘c vÃ  xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c thÃ¬ xe nÃ o pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng?",
            options: [
              "Xe lÃªn dá»‘c nhÆ°á»ng xe xuá»‘ng dá»‘c.",
              "Xe xuá»‘ng dá»‘c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c.",
            ],
            answer: "Xe xuá»‘ng dá»‘c pháº£i nhÆ°á»ng Ä‘Æ°á»ng cho xe Ä‘ang lÃªn dá»‘c.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 197,
            question:
              "Khoáº£ng cÃ¡ch an toÃ n tá»‘i thiá»ƒu giá»¯a hai xe khi cháº¡y vá»›i tá»‘c Ä‘á»™ 60km/h trÃªn Ä‘Æ°á»ng khÃ´ rÃ¡o lÃ  bao nhiÃªu?",
            options: ["35 mÃ©t.", "55 mÃ©t.", "70 mÃ©t."],
            answer: "35 mÃ©t.",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 198,
            question: "Biá»ƒn nÃ o bÃ¡o hiá»‡u káº¿t thÃºc Ä‘Æ°á»ng cao tá»‘c?",
            options: ["Biá»ƒn 1", "Biá»ƒn 2"],
            answer: "Biá»ƒn 2",
            isImportant: 0,
          },
          {
            id: 199,
            question:
              "HÃ nh vi bá» trá»‘n sau khi gÃ¢y tai náº¡n Ä‘á»ƒ trá»‘n trÃ¡nh trÃ¡ch nhiá»‡m hoáº·c khi cÃ³ Ä‘iá»u kiá»‡n mÃ  cá»‘ Ã½ khÃ´ng cá»©u giÃºp ngÆ°á»i bá»‹ náº¡n bá»‹ xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o?",
            options: [
              "KhÃ´ng bá»‹ xá»­ lÃ½.",
              "Bá»‹ xá»­ pháº¡t hÃ nh chÃ­nh.",
              "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
            ],
            answer: "Bá»‹ nghiÃªm cáº¥m.",
            isImportant: 1,
          },
          {
            id: 200,
            question:
              "NgÆ°á»i lÃ¡i xe cÃ³ vÄƒn hÃ³a giao thÃ´ng khi tham gia giao thÃ´ng pháº£i cÃ³ cÃ¡c biá»ƒu hiá»‡n nÃ o dÆ°á»›i Ä‘Ã¢y?",
            options: [
              "CÃ³ tÃ­nh trÃ¡ch nhiá»‡m cao, tá»± giÃ¡c cháº¥p hÃ nh quy táº¯c giao thÃ´ng Ä‘Æ°á»ng bá»™.",
              "CÃ³ tÃ­nh cá»™ng Ä‘á»“ng, biáº¿t nhÆ°á»ng nhá»‹n vÃ  giÃºp Ä‘á»¡ ngÆ°á»i khÃ¡c khi gáº·p khÃ³ khÄƒn.",
              "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            ],
            answer: "Cáº£ Ã½ 1 vÃ  Ã½ 2.",
            isImportant: 0,
          },
        ],
      },
    ],
  },
];
